李文亮事件係連登仔中期智商測試

有人話要悼念佢向大陸輸出革命
有人話芝麻仁沒有一個是磨菇的抵撚死
首先大家認清一個事實
李文亮仆街與否同佢有冇利用價值係兩件事

唔好再爭論佢撐警護旗手抵唔抵死
唔該攞返幾個月前d智商出黎好好諗下點食住上
要諗嘅唔係食唔食呢舊人血饅頭,係應該點食
應該遊行集會定搞網上hashtag之類活動?
應該用悼念李生定言論自由做主題?
應該點樣先可以達到最大輿論效果?

肺炎係一個大好機會令運動可以延續,什至突破
李文亮呢張絕對係靚牌,打就打硬
至於到最後有冇效果做咗先算
我哋一直以黎都係乜都試咗先

唔該認真面對,唔好再食花生心態

認同請幫推 p牌開po慘過食屎

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 啊黏嗎些

推
抗爭唔用腦既不如收皮算

但第一張條支那畜仲叫緊蟑螂

主宰社運既係社會情緒，唔係細緻既政治操作
我對李生0感情，欣賞，但未到值得哀悼
要哀悼既係中國人，唔係我地
佢為中國人犧牲，中國人欠佢一個公道

所有師兄弟歸位ok?

其實呢d cap圖
一年都唔知幾多單
印象已經有茂名市，京a車，故宮，⋯
總有人上微博屌幾句
然後呢？

推 無論係真悼念 定食人血饅頭 都應該做

有些人搏命帶風向，想淡化呢件事，真係好可疑。

推

emotional motivation is one of the factor to keep the momentum, normally higher momentum means larger effects and pressure to the government, we should manipulate some events to increase the efficiency to turn momentum to actual effects. no contradiction between keeping the momentum and find alternative path to enlarge the effects

咪撚傻啦
支那賤畜唔值得我地流一滴眼淚浪費任何資源
望住社民連搞乜鳩追悼會呢啲大中華膠野就想嘔

我都零感情,什至連欣賞都冇
唔洗當佢係一個人咁judge好定壞
佢依家嘅功能只係一個symbol

個個國家點都唔關我地事

今次肺炎嘅規模同呢d地方小事點有得比?

再者就算最尾冇用起碼做咗先
做下文宣交下戲又冇成本

正確玩法

你咪淨係識打下嘴炮然後幫中共團結返支那民族意識囉

你呢堆貼圖除左口爽仲有咩用

做分化挑撥係多多益善
但唔好講到李文亮單野千年一遇咁先得架？
你係要做文宣令佢地自己集會
而唔係我地無啦啦係香港幫佢地集會
中国人關我地鳩事？

幫你推post大家要討論多啲

不斷調嗰幅相出嚟其實唔係討論 係冇意義

其實根本係一d阿媽係女人嘅道理
但風向撚好識玩偷換概念
利用李文亮事件就夾硬twist到你變大中華膠,建設民主中國

如果呢班人唔係五毛我真係登運登仔智商感到擔憂

有時唔明，連登仔好鍾意「斷章取義」，今次侵侵同所羅門佢哋玩緊「斷章取義」會有人睇唔透

人哋係借李醫生公開真相但被打壓呢個點去做文章，串如果中共唔係玩「和諧」，武肺已經告一段落，用呢點挑中國人民對共產党嘅仇恨，正如有件事害到你雞毛鴨血，有人話比你聽原來害你件事原來係因為某某處理唔好導致出嚟，你會唔會想報仇？同柒婆一樣點解你會咁憎佢，就係因為佢做嘅一切導致先會令你有咁嘅想法

我知佢係一條仆街
所以先要好好利佢用佢嘛

好多連登仔唔明共產黨一日係到，香港都光復唔到
鄰國？鄰國成個共產黨係到，香港玩念力獨立？

六四集左三十年會
你望下人地微博啲人講乜啦
係到讚當年做得好呀

問題在於你唔支持，但有價值就會去利用，唔通真係浪漫抗共咩

佢只係一個用黎再次突顯中共有幾垃圾嘅工具

李文亮唔係難得一遇?
對上一次支那咁嘅民情係幾時?

我冇話過一定係集會,#1講咗手法可以再商榷
但唔係乜都話冇用關我鳩事就唔洗做囉

連登仔有政治潔癖一見佢係持旗手就葉問上身，明明係一粒核彈

故宮揸車入去咪上一次囉
宜家啲人講到去左邊？冇哂啦

支持，冇理由唔借呢單野用

Push

我發現唔少人當中国人係港豬咁去想感化佢地
但其實佢地係另一個物種
民粹主義，國家大於一切，甚至否定西方民主制度
你connect乜春

呢啲post要推

Yes,支共唔到你嗌獨立嗌到咽喉癌都冇用
而且滅共議題開始變世界潮流,拿拿聲食住上先

同大家講一下六四嘅一段故
悼念活動逐漸演變成示威，學生們要求打倒官倒、清除腐敗、新聞自由

點講都好，冇理由唔借呢單野用，用香港醫護connect過去……

絕對唔係喺香港搞集會
係應該吹風搞微博一人一相拎支白花個啲呃like嘢

啲大陸網紅/有心人咩人都好
為左呃like定係搏上位定真悼念
然後一tag十 十tag百咁輸出革命！！！

Pishhh

支持 連登俾五毛帶風向都唔知帶走左幾多次 係時候還擊

上星期先講緊紅十字會，封晒啦⋯⋯
中国人上左街未？

今朝訓醒已經唔見曬啦 可能係我老兵心態 我對佢地已經無太大期望...

有班友鐘意口爽將仇恨拉哂上自己身，而唔係放係中共身上， 班人係豬隊友定有目標真係唔知。

最撚搞笑係
連登仔一向以反道德反潔癖反左膠自居
勇武抗爭嗰陣就屌班左膠潔癖道德撚

但偏偏喺呢D最唔需要講原則既時候
就突然原則撚潔癖撚上身，黑白分明到

同之前白警問題一樣
唔撚準白警滲透，唔撚準白警繼續篤灰
係自己人就一定要全部辭職

需要有節制既時候就鼓吹反對原則底線
需要放下潔癖玩利用既時候，就潔癖撚上身講原則

你話班人究竟係弱智，定係有五毛帶風向？

S

佢食回力鏢係過癮
不過呢舊人血饅頭要好好利用

冇大台就係要靠集體智慧
大半年前連登仔智商在線所以一直run得幾好
可惜依家又變返一班情緒化又鐘意發洩嘅誨氣小學雞

認同

係呀
當年喺支那悼念先搞到 64 出嚟
但係喺牆外搞訊息會傳唔到入去
我絕對贊成智商爆登嘅連登軍師同埋支那會一齊上支那搞悼念
然後一路留喺支那深耕細作

推爆

Who fucking cares about 支那人 ？

利用人都唔撚識
政治弱智

其實大陸網成日都有呢類野
但次次老共一封網就收皮

Push

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

我真係建議樓豬望下微博啲網軍維穩言論
佢地發現呢啲問題既時候去維穩
係叫人唔好係到抹殺政府之前做左啲好事呀而唔係推翻政府呀
#1留言個幾個有幾多個真係想滅國呀
睇死最後咪又係「想國家好，國家穩，百姓安定」個啲乜乜柒柒
你點感化佢地姐
你識挑撥人地都識維穩架

你講緊社記同李卓仁班弱智呀？

其實係
如果班狗清場仲可以做文宣
等啲狗係微博都俾人屌

以前我都以為呢班人係五毛

今次死咗個忠臣都封應該就會有革命情緒

其實係要營造到李文亮係魏徵咁嘅忠臣忠言逆耳image

佢嘅立場同佢喺中國講真話然後被迫害至死冇衝突
佢嘅下場正正喺香港人到而家都仲要抗爭嘅原因
國內禁言嘅就由我哋轉發出去世界
唔做就唔會有希望

問題係連登仔一向以反道德反潔癖反左膠自居
但永遠喺呢D時候先黎潔癖

你話無人帶風向邊個信

笑撚死 一大堆人仲堅持緊 人地係小粉紅
講到悼念佢會扣血咁

佢有佢維穩，我地有我地挑撥
唔好散播失敗主義

push

推到聽朝熱門第一

Fuck, wrong link

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！
#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

有個大陸人係街度喊：李文亮好慘， 我要言論自由， 政府有冇搞錯咁樣隱瞞。

我地可以做既係行埋去， 拍拍佢膊頭同佢講：係， 李文亮真係好慘，佢係好人黎，如果唔係中共隱瞞點會搞成咁， 繼續係咁呢d 情況一定陸續有黎

而有一班友就吹風鼓勵你咁做， 行埋去講： 支那冇一個無辜既，抵撚你死啦， 遲下到你啦垃圾

淨係識一時口爽將仇恨拉返落自己度，定有心幫中共渡過危機

一年都唔知幾多呢啲俾共產黨搞嘅中國人「忽然醒覺」啦

樓主就真係未過智商測試啦

連登仔: 你係五毛

真
戰略上來講 鄰國愈多人BUY反抗既意識形態 上面愈亂香港愈容易DEAL贏
香港真獨立既阻力只會愈細
退一萬步來講真係獨立唔到 燒起鄰國既民主自由心 對實行返真一國兩制亦百利而無一害
雖然鄰國既公民質素應該仲未夠駕馭到民主體制
但中共可以話係大共同敵人 先打羸佢就點都係雙羸

支那是叫不醒的，要醒一早百幾年前就醒左，仲等你叫咩。人地要發中國春夢。

推 認同要贏就要用手段

講得好撚中

推

冇壞處嘅嘢點解唔試下？

認真如果係咁算唔算本土派又打倒昨日的我
果陣叫人唔好去六四集會 直頭講到要切割六四

咩argument 都冇就五毛前五毛後果啲應佢都廢事

大中華膠自己躝返去中國聲援同悼念啦

因住好似阿仁哥咁又要寫悔過書呀

推

香港人係想令大陸人覺醒
而唔係想永遠標籤大陸人沈睡
鬧大陸人民智未開好蠢係好爽
但希望我地可以用依張牌幫更多人覺醒

邊個唔知十三億人一齊反共一定掂

問題係上面班人根本甘心比共狗統治

老共搵個地方官祭旗就了事啦⋯⋯
loop過幾多次
中国老百姓反只為求交代了事
唔係想推翻根源

twitter 多左倍正常大陸人玩~
輸出革命的確係好機會~
手足快D做啦~

Ching
完全講出心聲

你就真係智商有問題
人地官媒開始吹奏李文亮啦
就係想將個focus shift 去佢到
白事當紅事搞
將所有責任推卸曬去俾去拉佢嘅公安
而家仲話派人去調查件事
扮到黨會跟進事件係地方政府問題

你班傻鳩仲要跟支共主旋律悼念
你就真係弱智
憑呢一個人就可以令班支那人作反？
係嘅劉曉波李旺陽
仲手四川豆腐渣，同埋大頭奶粉又或者動車追撞事故上訪嘅人就一早令佢地覺醒啦

你真係too sample sometime native
對呢班人仲有多餘嘅寄望
你估cctvb電視劇呀？利用，咁大個人就唔好咁撚多幻想啦

而家唔係叫你真心悼念佢，係叫你利用佢去達到我地既目標

連登仔邊有呢啲大智慧，
非黑即白分門別類
想同共黨鬥，仲早

你躝返去中國叫人覺醒囉

唔關其他香港人事架

唔好幻想輸出革命 窮嘅時候都唔得 依家會得？

你可以用佢做例子文宣俾人知愛黨冇好結果，但係唔好吹奏個仆街/叫人悼念

靚圖

不過笑鳩佢護旗係幾爽

連登好多隱性大中華膠，成日FF咩星星之火 可以燎原又中國人覺醒

的確係
所以有咩行動

唔通走去 集會
我諗獻花都得的

今日超多呢啲大中華膠嘅post

擺明有人趁機玩野

推 呢舊人血饅頭一定要食

可唔可以吹奏做言論自由係為咗國家好？
有同類事件時應該要重視人民嘅聲音而唔係噤聲？
（但其實我心裡面認為所有大陸人都係自私撚唔會真係想為國家好lmao）

唔好扯開話題啦ON9仔

呢啲嘢累積㗎
正如反送中都唔係一嘢爆
前面經歷雨革魚革
仲有大大小小事件

李同志一路好走
忠言為何總是逆耳呀

所以連班生蕃本性都唔清楚
就學人玩分化

人地心諗你做乜鳩
我反地方官求交代
你叫我反國家？

咪撚淨係識貪口爽
所有支那人落地獄啦屌你老母 講完係好爽啊，咁又點？

爽完用下個腦諗下點利用班支那人 唔該

屌你哋有冇睇樓主寫乜

擋風向師

唔好扯去大中華路線啦戇鳩仔

幫推

一直洗啲沒有一個支那人是無辜的對抗爭絕對冇幫助
我地而家係要借件事突破維穩
大規模叫醒啲牆國人, 動搖共產黨既絕對控制
聯合次要敵人打擊主要敵人

真！幫推！

可以講既係
香港咁大型持續左咁耐既示威佢地都未動搖
因為唔關佢地事 影響唔到佢地
肺炎呢就關佢地事 紅十字會 李文亮呢啲內亂級別既
唔可以話我地去挑撥冇影響力 只係個效果細到唔細
但留意番既係 支那人已經唔記得左故宮同埋紅十字會既事喇
支那呢個国家既支那人
係靠自己醒
我哋做啲乜係極有限
不過你話唔好散播失敗主義 你地想做咪繼續做
覺得有用咪繼續做 我就做我覺得有用個啲喇

笑撚死

中國人係唔關我地事 但係共產黨關喇掛

浪費時間
事實係香港人無論點樣煽風點火
對支那人的作用微乎其微
成班人以為能利用李文亮讓支那內亂
亂個毛啊 港豬連勸身邊嘅人罷工都做唔到
還真以為能靠鍵盤戰士去煽動一群被豢養了一輩子嘅支那人?
唔好發夢啦
與其浪費時間喺呢種地方 不如先想想自己下一步點走較實際

淨係識口爽
笑笑笑

唔洗佢地支持香港,佢地反對支共就得

好鐘意食人血饅頭
中國要進步 民主自由係唯一出路

佢地係以為中国人俾老共壓迫左好耐
所以有策反機會

要利用佢根本唔撚駛悼念 用黎佢做文宣已經夠

唔好撚無限放大悼念呢樣嘢

不問手段只求結果
雖然我唔認為係香港吹捧佢會有大幫助
但至少大家要知面對敵人係唔可以做君子
敵人有難你就要踩多佢幾腳
最理想係將佢捧做一個英雄
唔係佢早少少講出嚟會死仲多人
而害死英雄嘅就係中共

呢個世界係無自己醒呢回事
一定係要有外力

你個focus喺曬中共劇本度
但你從來唔提及國民既思維
而家就係順住微博人既反應去做呀

劉曉波？無人有反應咪收皮囉
而家全中國都對李文亮事件有反應既時候，你唔去利用就係低能

仲一副屌人天真既語氣

實際情況係支那人呢兩日喊完之後都會繼續擁護共產黨
：共產黨有時係唔好 但好多時都好好啦
：冇左共產黨 我地又要食穀種 民主可以當飯食？
：國家即刻調查有關嘅警員 係自由言論一大進步 我地唔需要學港獨廢青上街爭取

悼念係擺明有人帶返入大中華路線啦

你見社記李卓仁都悼念

就知維穩部隊又出手帶大家做返大中華膠

你想做既野咪就係見到支那好似有d 小火， 然後同大家講： 佢一定燒唔到變大火嫁， 快d 一人一篤口水整熄佢，佢一燒中共就識搵個地方官救火， 冇用嫁，我地自己吐下口水爽下好過啦。

咩居心真係唔知

講緊你條弱智仔

6一8月嘅連登仔都唔見哂

巴打又係你

Agree

真 Ching應該開post講下呢樣野

睇多次微博，已經洗白緊

我哋大把料撥火使嚟到用條撐警賤畜？

全中國人對李文亮有反應？

笑撚到我暈

等佢地搞悼念囉 利申呢Part只想Freeride

悼念係一場show，增加曝光率嘅show，就好似啲膠官落區咁

最勁係你

啱 根本２回事

唔知係咪有人帶鬼風向

佢争取自由呢樣野好值煲大

致“支那人無一個係無辜”既信徒
728上環 1228上水各有一位內地勇者被捕 其中728個位已被判入獄一個月
唔該你地尊重下 要鬧係指住粉蛆鬧

Good analogy

堆，應該利用呢單嘢令多d大陸人反抗

佢地以為香港都係一下爆掛
好似佢地咁日日吹風話冇可能冇希望香港應該冇今日啦

哦，係咩

躝去中國去叫醒中國人未？

港豬連自己都救唔到
仲以為有能力影響支那

要做既唔係悼念
要做既係話俾班支那人聽，會出現咁既事既原因，係因為你冇言論自由，係因為你生活係一個極權體制之下

李旺陽當年係點？
班芝麻人有極反應咪又係咁
關我撚咩啊李生

咪踢爆啦
同支那人把口一樣「你媽死了」

咪撚就係

其實佢係咪真係肺炎死都唔知

連登你竟然信維穩機器
仲幫手維穩

我覺得應該循「你撐政府，政府會唔會撐返你」呢個方向宣傳

Yes,各有各做
認同咪試唔認同做其他

故宮同紅十字會呢個可能或者可以試下翻炒binc

Show 你條春咩，做比邊個睇
膠官落區你唔係give a shit下嘛

佢地掉番轉會話一黨專政係為國家好
總之大家咪用香港人既mindset去代入中国人啦

你以為佢地被壓迫冇自由
佢地根本 dont give a fuck

今次規模大到連cctvb都報

東風已有 上天又俾多個機會我地推倒霸權

唔好食屎

其實係字眼問題啫
根本唔係你諗咁樣

我都廢撚事駁

樓主同埋一開口就話人戇鳩果啲

返去撐仁哥撐社記啦

撐完記得躝返去中國一家團聚

因為樓豬成班真係以為自己影響力好大
根本支那人仲善忘過香港人

連登仔弱智架
講咩都無用

咁你咪過兩日嗌返芝麻人無一個是蘑菇囉
咁都唔撚明

使咩我哋大費周章伸多腳宣傳啊⋯⋯
有腦嘅都覺咗啦依家

我意思係其實不嬲中国人生態都係咁
屌兩句屌到封網del post
件事就完左
唔存在咩累積

我覺得要整文宣

宣揚香港人都支持李
支持武漢人爭取五大訴求

屌佢老母 個個當自己諸葛亮八奇思考
唔好戇鳩啦
天安門母親
劉曉波劉霞
李旺陽被自殺
動車追撞事故人都唔救直接活埋殘骸同傷者
結石寶寶同大頭三聚腈胺苦主上訪被打壓
四川豆腐渣同校長走人先叫學生留低之後死曬
同最近有毒疫苗

上面每一單都慘過嚴重過同冇人性過今次共黨醫生病死
我想問呢10幾年黎有邊一次令班支那人，放棄個人利害為個社會又好為個民族又好嘗試去爭取民主呢？

我唔知樓主係呼太理想天真
定太細個未知之前發生過呢d事
覺得咁班支那人應該會醒
Sorry我唔覺囉

今日勁多呢啲大中華膠post

加埋李卓仁同時間搞悼念

夾都冇咁準

咁你不如講下呢張靚牌點打

利申我就係唔同情佢死咗嘅

真係好行，都未瞓醒嘅
學人講玩政治我真係識條毛

啱呀, 利用佢煽動支那人內亂唔等於要悼念佢
根本係一個死咗唔抵可憐嘅愛國藍屍
如果佢嘅死可以為香港帶來一點點利益, 咁只算係贖咗少少罪

多個朋友好過多個敵人 唔好盲反
十四億人呀

老實啦
你唔認同咪唔認同
你咁落力去要人唔消費李文亮做乜？
同你有利益衝突咩？

販民搞悼念

連登今日同時間大量大中華膠post

夾都冇咁準

今晚武漢市民衆在同一時間關燈大叫，紀念李文亮

認同，要好好理用

你自己都識講係connect唔到
因為支那人根本就係反對民主自由 搵錢至上

你expect佢突然會因為爭取民主自由去反共？
講緊反共係會經濟仆直架喎
單單一宗武肺就令佢地由全世界最大嘅極權支持者同既得利益者變成民主戰士？

連台灣同香港都仲有四成藍絲呀

呢樣有得諗,到底係煲大佢呢個人定煲大佢代表嘅野
我都會prefer後者,支共本身都捧緊佢做抗疫英雄
我哋需要嘅係將佢spin返做言論自由嘅symbol

連登仔係盲目反道德 亦即係另一種潔癖

推 有道理

共產黨最叻幫人扣帽
連登仔就突然道德撚上身
只要人地冇話自己係 佢就唔係 同政府佛系申報一撚樣

最後你都冇任何損失wo?
點解要爭住幫中共拉仇恨

你一個玩家打大boss, 最後出左一個支那玩家出黎同boss 打
你咪食下花生鼓勵下佢去打個大boss 囉，你明知佢最後好大機會打唔贏嫁， so what, 由佢地扣下血都好， 冇人叫你出手同佢聯合一齊打。

但你選擇話果位玩家係垃圾， 你冇撚用嫁啦， 打乜鬼呀， 收山等我黎啦。

爭住幫人勸退

其實同一例子日前就發生過，第一個香港人死亡，明明可以集中火力直指林奠害死香港人，但因為死者係藍絲，就個個屌完籃絲低撚死就完咗件事，放生咗林奠。

我哋要將佢胡耀邦化，總之要搞到好似六四咁

冇嘅

見到你地咁盡力做大中華膠

同阿仁哥又夾到咁準，好奇下姐

如果外面影響唔到支那人共產黨就唔使block撚哂外面啲資訊啦

同芝麻人做朋友笑死
你同全球人為敵啊想？

北京開始搵佢做白事當紅事呀

講得好
支共國家維穩機器已經開始做嘢捧佢做英雄 搵緊公安祭旗啦 支那人半年後仲會唔會記得害死佢嘅係共產黨啊？

除左不斷做文宣傳返國內，我都諗唔到可以點做。

認同
政治根本就係鬥手段
黑警咁仆街有無後果？
香港人自己唔抗爭，得把口係無用
要奸要食腦

pish

成班真係以為自己再世諸葛亮
又打牌又利用

我覺得聽日後日就會追封佢做英雄

所以我一直都唔想覆佢
唔同意咪唔好做囉,咁落力唱反調jm9

Del剩啲五毛小粉紅留言就覺得強國全部人都順哂氣，天真到呢

跟返佢地logic
一定係中共開始見到港獨掘起
就搵五毛同李卓人做場大龍鳳叫人聯中抗共

要利用佢喎

八九民運都係因為胡耀邦嘅死而引起呀嘛

咪臭係
微博冇封鎖李文亮就知啦
人地支共行埋第二步 樓豬先諗緊第一步

係弱智。

人唔笑狗都吠

瞓醒又一條好漢
言乜自由啊 有飯開搞掂

支蛆無一個磨菇

嘩直頭同全香港人有利益衝突
竟然悼念撐警但慘中回力標死埋嘅人
無野嘛？你唔好悼念埋個中𥖁死啊伯？

好撚多後生仔冇經歷過咁多單

佢地以為中国有一日會發生逆權公民咁既情節

京a事件夠多人講啦，而家呢？
再近d揸車入紫禁城夠有反應啦
而家呢？
你唔利用？
班人已經係一副逆來順受
邊個當權唔緊要 最緊要自己冇野
最多間中屌兩句
你叫佢放棄一切義無反顧咁作反？你太睇得起佢地

佢話六個月前
我第一眼睇都get錯

都咁多百年啦成千年都嚟

天真到冇人有咁天真

因為我係同中國人唱反調囉

聲大大咁，躝返中國叫人覺醒未？

同意 推

如果有嘗試感化深藍/紅長輩嘅手足應該明

我每次同佢地講野都係扮大中華膠
話想中國好先時代革命 中華民族最後希望

好難講
求生意志有機會大過小奴dna
因為經濟唔太差
而家差晒一定接受唔到
到時為咗求生就有機會

大躍進嗰陣全部人差開
訊息又完全唔流通
所以根本有機會累到

笑死咗thanks

呢班友同仁哥社記果班紛紛中夾好左

一個悼念另一批就上黎叫人做返大中華膠

呢樣講得好 過份英雄化任何一個支那人會係好危險既事
陣間佢老婆仔女俾中共收買左話佢生前忠誠愛黨冇後悔為國家犠牲

唔好悼念 做文宣已經夠

你唔了解國情
中共白事當紅事做最拿手
兩三日就洗白完
武肺咁大事件佢地洗地都成功，咩全國齊心抗疫，武漢加油
區區一個人死有咩影響

武肺爆發芝麻仁都未怨政府，
相信國家，唔怕
佢地奴性唔根治，資訊唔自由
思想唔自由，同豬無分別

支那要捧佢做抗疫英雄,我地咪文宣正視聽將佢變返做言論自由嘅象徵囉

零成本純文宣戰都唔做?

On9求唔到生嗰啲咪死咗囉驚閪咩中共
未死嗰啲繼續奶主子咪就係求生囉

支那人都係賤
不過要利用支那人鬼打鬼幫自己製造機會

佢呢啲聲大大咁但成堆字係講完等於冇講

冇得比啦，強國人連李旺陽呢個人係存在都唔會知點會有回響，得極少數會翻牆，但李文亮上哂微博熱搜依家個個有上網都知佢通報疫情比支共屈造謠仲推佢一個眼科醫生去醫肺炎搞到瓜咗喎

消費一條支那人去令更多人反共
都比你spin做大中華膠

收撚皮啦屌你
關大中華膠乜撚事呀
無人想中國好呀，大家係想多人反共咋

你自己唔認同就收翻條jer咪算囉
不停留言屈人大中華膠做乜春
你覺得人天真無問題

但你咁落力不停屈人大中華膠，企圖令人唔再消費李文亮，對你有咩好處呀

而家就係尷尬
唔知自己生定死
咁先最正
唔可以好似你咁諗

走啦
膠都費事派

絕對未係時候 但呢種種子要利用
香港人太高調講 只會有反效果
等佢地中國人自己屌 之後比中國大力打壓
關我地撚事

到左年中 經濟差 佢地冇得豪食豪洗

樓主iq test fail

向邊個煲？芝麻人？
香港人需要呢單野嗎？碎料啦
香港人嘅血汗

must push

其實我覺得在重點上有錯誤…而且已經太遲，最順理成章的係今朝醫護罷工果時用，現在你先硬生生用就會人血曼頭，反而弄巧反拙

仲有這件事其實唔係用來connect, 只要小罵大幫忙唔好刷仇恨值就好, 最大目標其實應是盡可能令某國家的文宣都唔知應封佢做民族英雄定外國勢力好

六四發生前個政府開明得多 仲有趙紫陽呢啲人
仲有中國最後一批有理想嘅大學生

六四之後味開始洗腦 依家習種掌權邊有得比
仲邊有人會企出黎

真係睇戲睇壞腦
淨係識企係自己位思考
完全唔考慮支那狗對國家 政府 民族意識呢堆野同我地完全唔同
油塘有人比人推落街都搞唔起諗住可以搞上面

大家想打中共， 但有班友就強烈反對再屈你大中華膠
反對都俾下原因討論呀， 駛唔駛乜都套個大中華膠好似好醒咁

幫推 我地要好好利用一下呢個人

啱呀 我哋冇希望㗎啦
實際情況係 抗爭咗咁多個月 政府都冇變過
搞咁多野做咩 不如放棄算啦

推左先

同意呀
唉好心各位軍師唔知己都知彼先啦⋯⋯
連國情實質係點都唔知
亂咁ff人地渴求自由追求民主

你要做野我唔阻止
但有智慧少少好冇
好似玩泥沙咁亂石求河
幫人悼念

佢哋會白事當紅事做
Cool個靚煲又同大家講我們都是中國人
然後繼續coronavirus咁擴散

屌班on9想伸隻腳入去

正比邊個睇？
香港人？

其實依家開始真係唔使

六四就算你比真相佢地睇 佢地都覺得殺幾萬學生換幾十年發大財係好抵

支持
爭取一切可以爭取的人

樓主最好笑

智力fail 同人講智商測試

所以就咩都唔做就啱了
有機會煲大？不了無可能
做嗰班全部係天真

宣傳點會嫌多

我就係要呢啲.jpg

繼續燒燒到重演89民運

有幾個人出哂力咁係度唱反調都唔知jm9

同意。佢唔真手足，食得更放心

中國奴性深深地刻在基因上
不懂反抗亦不會反抗
護旗手為國捐軀，洗白成功
樓主繼續玩iq test

五毛諗唔到有咩好反駁同去化解咪唯有不停屈你地係大中華膠

點算個post好撚搞笑
突然化身politician玩政治
承認自己係普通人啦

咁呢位仁兄有咩高見

可以點利用點反共呀

真， 覺得冇用你咪唔好做
國際戰線外國都未必理你嫁啦咪一樣照試
但今次就好多人係咁話冇用嫁， 唔好試啦

中國人關我地撚事咩，過主啦

今晚五毛帶風向基本分兩種

1。直接叫你唔好理支那人 唔洗煽風點火

2。扮極度大愛中華膠 帶風向令其他人以為其他巴打係想幫支那人建設民主支那 再搵另一班人出黎互屌 加深呢個印象

過主啦你

中國人唔會醒 但搞下土共都幾爽

你消費完想講咩論述？目標對象係？
屌差啲比你啲大字體嚇到小妹鳩縮

連自己打緊中共都未知， 你出黎係做咩嫁

你都幾撚落力喎 五毛狗

香港人自己都未顧掂

中國人關我地撚事咩

冇人想返去建設民主中國路線呀

用微信網上悼念 大把大陸親戚受落 反思人生

留意到好多支持樓主既username隔離都掛住個p牌

只係理性同你分析
你覺得你講兩句 支那人就會為左民主去放棄經濟甚至自己嘅生命去反共係不設實際

唔好當人地中共洗腦係流
依家已經唔係資訊流唔流通嘅問題

而係支那人選擇左搵食》》》》民主

講得好啱

我信係有心玩野啦

接二連三勁多大中華post

關香港人撚事咩

玩左咁多年六四仲唔夠皮

1989年香港150萬人大遊行，大陸人推翻左未？
—-
2008年零八憲章，香港人幫手聲援，想問大陸人反左共未？
—-
2010廣州725捍衛粵語齊齊掉那媽，香港人支持廣州人，大陸人反左共未？多謝左香港人未？
—-
2011烏坎村香港人支持，高登有出首歌支持佢地，大陸人多謝左香港人未？反左共未？
—-
2011中國苿莉花活動，香港人聲援，大陸人多謝香港人？反左共未？
—-
2012李旺陽之死，香港人悼念，大陸人反撚左共未？
——
2019武漢茂名，香港人支持，多謝左香港人未？

2014雨革，一堆大陸人話香港搞顏色革命
2016魚革，大陸人話掟磚暴徒抵死
2019時代革命，大陸人話香港人打砸搶搞港獨

昨日的因種下今日的果，芝蔴人冇一個係蘑菇唔係無啦啦爆肚爆出來
唔做足功課走去聲援大陸人？大陸人話你聽佢唔撚希罕你嘅支持呀！傻仔！

食人血饅頭，你有冇本事食啊

獨撚應該要加倍利用呢單野

我唔係五毛
但真係覺得各軍師知己但不知彼
我地需要做既係有效率既分化文宣
而唔係幫中共手捧抗疫英雄

冇人要返去建設民主中國路線阿
有思覺失調盡早求醫啦

但同時都有支那人特登落黎悼念
而且反送中亦有大陸既大學生上街
我地唔一定要connect佢地，亦唔一定要同情佢地，但純粹見到d小紅粉就諗住全中國人都係咁就有d唔理智

鬼佬唔通又同中國人一撚樣咩

過主啦

但你咁落力不停屈人大中華膠，企圖令人唔再消費李文亮，對你有咩好處呀

食腦，我哋邊次行動手段係食腦？
認啦，食腦嘅手段唔係我哋呢個層面做
淨係知邏輯上無理由悼念一個撐警兼支持極權運作但on99死撚埋嘅人
直頭係背道而馳

原來所羅門都係大中華膠，呢個時候仲想建設民主中國，政治智慧仲低過樓上嗰班連登軍師

美國為左滅蘇聯都同芝麻人做朋友啦
美國依家仲有冇朋友?

人地搞唔搞都未知就諗定勁多不設實際既野
講得咁大件事今日咪又係咩事都冇發生
雷聲大雨點少 咁好想像力去度劇本算啦

中國人最有可能憑自己推翻共產黨嘅時刻已經過左，唔好再咁多幻想
至於有理想嘅真。中國人 走得嘅都走晒

分化文宣=/=集會悼念

浪費時間
事實係連登仔無論點樣煽風點火
對香港人的作用微乎其微
成班人以為能利用反對送中條例讓香港重光
重個毛啊 香港人連三跑、明日大嶼呢啲都冇出嚟反過
還真以為能靠鍵盤戰士去煽動一群被豢養了一輩子嘅港豬?
唔好發夢啦
與其浪費時間喺呢種地方 不如努力工作賺多個錢較實際

六四咪消費左啲人廿幾年囉

有咩野消費到，有咩野利用到

樓豬同果兩件大中華膠，不如出黎講下

文宣比邊個睇⋯⋯
我哋無料到要用啊李生⋯⋯
你話回帶李旺陽劉曉波我條氣都gur啲
但竟然係呢條撚樣

但係要試下

宜家係難得好時機喎，內憂外患、貿易戰、肺炎、香港、台灣、經濟大下滑，啲人對中共的信任已經好耐冇咁低過，即使是在八九年，都冇咁多人同時對中共咁失望

試咗又冇咩壞

香港人輸咗，大陸人更加無機會自由
但單靠香港人，香港人係逃唔出魔爪

好多連登仔，無諗過或者唔想承認
香港人同大陸人，喺追求自由嘅道路上面，係命運共同體
係一定要戰略性connect 內地人

二元對立咗啦
根本就唔係either XXXX or XXXX
我就覺得唔洗踩多腳嘅
但都唔覺得可以輸出革命
死咗個支畜唔關我事 直行直過is okay

冇中國人邊度會有中共執政咁多年呀，仲懶醒

成日話輸出革命
到有機會果陣又唔做

消費一條支那人去令更多人反共
都比你spin做大中華膠

收撚皮啦屌你
關大中華膠乜撚事呀
無人想中國好呀，大家係想多人反共咋

你自己唔認同就收翻條jer咪算囉
不停留言屈人大中華膠做乜春
企圖令人唔再消費李文亮？？

幫你推，要好好利用，我對佢一啲悼念意思都冇，但可以搞鳩到中共就應該要做，分化下敵人

非也
重點唔係要同情任何人，而係要增加敵方煩惱

有班友今晚係咁開大中華膠po係咁玩野啦

習慣了這異象 誰又在叫嚷

支那人從小就接受洗腦教育
只要黨一用催眠大法
佢哋又會變返晒豬

應該將重點擺喺佢支持共產黨都俾共產黨害死

咁straight forward 的問題搵人做個好心教下我

因為咁樣做會白白浪費過去七個月用年經人命換取番黎
嘅中港切割香港人嘅本土意識
用左咁慘烈嘅代價先可以令香港嘅大中華情花毒醫番好
你去消費扮悼念嘅時候 會冇意識到咁會有意冇意令某一d人覺得自已同中國係有某程度上嘅依存
中國有好人呢一點會成為佢地嘅思想種子
同香港人本性太好
到時香港人做咩都會顧念下中國度嘅好人
最後就會倒退番去年年悼念六四呢種咁嘅情況

台灣嘅後生就係完全對支那冇任何感情
所以先可以選到蔡英文先可以有民主

你唔切割個種綑綁埋中華民族嘅情結係冇可能成功
香港俾呢種思想工作殘害左廿幾年
你而家仲俾機會佢番黎？
你抵唔抵屌呀 你對唔對得著呢幾個月死嘅人呀

應該可以燒耐d，因為肺炎仲未完同埋直接影響到佢地

消費一條支那人去令更多人反共
都比你spin做大中華膠

收撚皮啦屌你
關大中華膠乜撚事呀
無人想中國好呀，大家係想多人反共咋

你自己唔認同就收翻條jer咪算囉
不停留言屈人大中華膠做乜春

唉好啦
推

事實係依家勁多人會屈你做大中華膠叫你唔好搞
呢個post 已經勁多 唔知咩居心

唔係對我有好處，

係對全香港人都有好處

躝返去中國叫人覺醒食饅頭未？

其實邊個話要佢地為民主同反共行出黎?
引爆到佢情緒佢地自然會有相應行動/為
我哋要嘅只係支那內亂唔係要宣傳理念

美國為錢打支那,我地為民主自由
至於佢地為乜wfc,肯反枱就得啦

如果依家上面真係開始搞反共 最尾仲成功
支那經濟（對支那人最緊要嘅野）仆得仲快

你覺得香港人唔係 搵食》》民主？
香港人只得一種人？

支那人又係只得一種人？
如果唔係 咁點解唔可以分化佢哋？
呢個咪就係最好時機囉

都得，都得
但芝麻人同你做朋友？？
食撚咗你啊
我愛中國，我愛香港

不過你真係做埋我嗰份
班人生蕃嚟

其實向中國輸出革命 係呢場運動好早階段就否定左

講得好

完咗就太平，幾個月貨仔

64都係咁啦

咁咪啱囉

中國好，香港不一定好
但中國不好，香港一定好

就係支那人無一個係無辜，所以我地先要利用支那人，喺大陸掀起反共熱潮，令共產黨背腹受敵，對我地先係最有利

支那會都消費左好多年六四死難者架

支那會都話自己反共架

佢地梗係生蕃啦
係啲咁既地方成長
但朋友有分好多種
可以用黎利用

如果你唔答
請參閱#351
睇下有無回應

呢個要推

同埋入面既人見到我地聲援李光亮，然後比人抹黑(例如李 係美國派黎)既話，入面既人清楚知道成件事係點就會開始推翻晒過往既認知，令到佢地開始懷疑人生，懷疑自己一路都諗錯

依半年出左好多政治bb
我唔該香港人睇撚清左，唔好又跳番落個trap到

呢位巴打100%中point

強國人過幾日就冇事架啦 有事都冇人知

但事實係真係好多大中華膠FF緊建設民主中國
好似你講咁路過講句R.I.P係OK嘅
因為反正cost 係0
但係如果要以輸出革命為目標就不了
講完句R.I.P我唔會對小農有任何期望

令支那亂就係應該做

係囉，做咩屈李卓人大中華膠
要有政治智慧，學識利用
你班人驗下智商

唔好copy and paste 啦廢柴，

講下有咩消費到，有咩利用到

同支那會玩忽六四有咩唔同，

具體啲答我

我完全同意你
亦都係我一路既睇法

樓主唔好痴心妄想佢地會反抗啦
21世紀科技監控之下
中國人係無任何反抗既可能性

你睇下香港人
喺英治時期 無任何民主教育同社區政策參與之下
都要經歷左廿年
先有雨傘 魚蛋 反送中
何況係中國人？

第三
六月之後 好多黃絲港人都係政治bb班
我唔覺得主流香港人，甚至政治人物
有如此政治智慧去理解呢個玩法

難得本土主義抬頭之後
可以令支聯會，甚至64集會半收皮，被人唾棄
唔想香港走回頭路
因為一個李文亮
重燃佢地心中大中華既灰燼
痴返去建設民主中國嘅思想度

true, 有幾個真係講民主自由
同埋冇人叫你教化佢地要因為民主自由而反

簡單用人命， 經濟呢d 利益同佢地講因為中共搞到經濟又差人命又冇保障。
當然啦，中共拆得掂佢可以安然渡過，但如果肺炎繼續爆多1個月

呢次肺炎係直接影響中國經濟同埋人人都自危， 命仔都不保， 你根本唔需要同佢地講咩民主自由。

明明佢地就係最易煽動同最暴力既一群， 但有班友就不停話你咁做係大中華膠

同意

記住一點，
我地的敵人係中國共產黨
唔係成個中國

唔同路無問題，最緊要係知道殊路同歸

反共=經濟仆直 所以佢地更加唔會反

傻嘅咩走去利用班無腦豬⋯⋯
同你請參閱#351
睇下有無回應
呢樣係對我哋運動or even香港身份嘅反效果

高汁 推
而家缺貨嘅係智商同情商
請各位認真思考哩張牌要點樣打

我唔認為借佢過橋會影響香港人身份認同
但同意利用佢嘅方法唔係悼念
放大佢言論自由犧牲品呢個象徵緊要過悼念佢呢個人

根本一早就冇哂咩中華民族情意結
你擔心嘅野我覺得有d打稻草人feel

咪就係囉，

全民上微博叫中國人覺醒，

年年悼念六四，

洗撚由6月開始打生打死咩

大家醒下，中國人無撚得救，留意返，係中國人

樓主淨係po支那人「覺醒」，唔見你擺下呢啲？

根本無論中國幾亂，支那人都係想香港人死。你哋自以為咁樣食人血饅頭好撚醒，實際上同支那人藕斷絲連，最終都唔會有好結果。

啲圖係另一個post dl過嚟
(警世) 就算中國人真係覺醒 都唔會同香港人connect到

中共言論控制好強
唔係我地輸出唔到革命
係佢地不屑革命
係佢地只求穩定，漠視普世價值
唔識自主思考，同藍屍一樣
我地連藍屍都未拉攏到
有咩能力，理由去會成功拉攏到紅屍
而且中共控制媒體，香港有咩新聞都係黨媒任報，你認為佢地會睇到？？？？？
武肺死成千上萬人，佢都話死得千幾，中國人都信了，你相信嗎？？？

邊度有人ff 緊建設民主中國

你cap 到十個係話支持建設民主中國既我即刻收皮
如果唔係唔好不停打稻草人

我明你講乜
拿老實，我認為單單消費佢條命既話，搞悼念係over左
但其他唔同形式上既消費無問題，理解消費用意既人根本唔會好似你咁諗話對唔住手足
所以先話二元對立非黑即白無撚用
而家消費李文亮，最理想係鼓吹大陸人反共，而同時間唔對香港人本身反中情緒有影響

講得岩

你唔知佢地會因咩而反枱
咁你又點引爆佢情緒

又唔係為民主 又唔係為錢
純粹覺得一個佢地認為嘅英雄被共產黨搞死所以發矛？ 咁高尚

請參閱#351
睇下有無回應

呢個係非常重要的反對原因
討論時諗人咩居心無咩意思
我都信你真心膠

咁你去中國煽動未？ 係度嗡冇用架

樓豬話得1%機會都要做

唔係淨係呢個post 尋晚開始已經有
唔一定要exactly講呢幾隻字 對地獄鬼國有幻想就已經夠收皮啦

兒登仔智商係咁上下
靠佢地光復就算鳩數啦

出面風向帶得好犀利

「根本一早就冇哂咩中華民族情意結」
如果你真心咁認同
我只可以勸你一句 跳出同溫層

利：身邊唔少朋友對支那醫院屍橫遍野既片，感到痛心
又share埋初生BB出世30分鐘後，被確診武漢肺炎
呢一切一切證明一大部分港人黃絲有中華民族情意結

唔好唔記得六月之前
一大班香港人上深圳飲喜茶行商場！

兩類人都有， 你擺呢d 完全冇意思
樓主又唔係講緊全部中國人有呢個意識

其次， 班友想唔想你香港死都好， 都唔影響你想利用佢地為中共增添麻煩

冇中國人默許同共謀，係唔會有共匪執政幾十年

唉大家話係咪
我哋唔好再屈了
點解悼念64晚會就係大中華

唔係輸出革命，而係我地要引起敵人嘅內亂，引起共產黨嘅內憂外患，先係對我地最有利。

英國國歌第二段都有講過：

Scatter our enemies,
And make them fall
Confound their politics

企係度等支爆 不如上微博帶風向

樓豬擺明有心玩野啦

真

推嘅真係要驗下
請參閱#351
諗下自己做乜鳩

支聯會立場係要共產黨平反六四呢件事，六四集會亦都完全冇涉及要反共產黨要佢倒台

但你就不斷用支聯會嚟否定人做中國戰線，今次要做個目標係引導更多中國人反共令共產黨倒台，同六四集會本質完全唔同，你柒少陣啦喺度洗版阻人反共，收咗共產黨幾多錢呀柒頭

你都識講你覺得啦
大把中老年人都有中華民族情意結
無論點都好佢地都係會覺得主權問題無可爭議
屌政府有問題仲要分係地方政府定最高權力有問題

樓豬自己去左中國叫人覺醒未？

要無恥過中共

班人如果唔係受到壓迫打壓入獄
，係唔會自己行出黎，洗腦教育控制好深入，反抗要自己帶頭自救，你幫唔到班山番

班人只可以做鍵盤戰士，香港發生咩事都係靠黨媒了解，黨媒唔報，識番牆係少數，資訊唔自由，思想唔自由

樓主ff少陣啦

⋯⋯死喇我係咪同傻仔ssssss認真咗一
我先係真心膠

共產黨依家做個款出黎話調查幾個有關嘅警察咪夠

根本個醫生嘅死係唔足以令依家嘅支那人去推翻共產黨 所以個後果會係經濟爆破

答左
佢有佢道理，呢D咪正常討論囉
開口埋口屈人大中華膠有撚用

下,佢地情緒已經爆緊喇喎

英雄俾搞死出黎發茅有幾高尚?
唔係梁烈士616會唔會有200萬人出黎?
伊朗死咗個將軍都成百萬人出黎叫春

點解係連登解釋d阿媽係女人嘅道理要咁吃力

連登仔有

exactly
完全係我心裡所想
巴打表達得鏗鏘有力

惻隱之心同中華情意結都唔識分

最後個個都叫口號支那無一個係無辜咁就最有用

同意，好似侵侵商家心態，
能夠利用就利用

咁請教下具體係點做？

係咪學支那會咁年年悼念？

幫推10

出現了

9

咁大個人血饅頭，唔係唔食掛？

8

六四 大陸都冇人理， 同今次性質完全唔一樣
咁都可以屈到係一樣

有用post就係要推

三面紅旗大躍進文革六四都無人推翻（無人推翻到）中國
死埋李旺陽劉曉波，無數維權人士被殘害，中國人生活如常
區區死左個護旗手竟然有人幻想可以輸出革命

7

支那恨不得全部香港人上街悼念佢哋呢個新嘅「中華民族英雄」。

成日諗咩利用支那人，唔諗下咁樣會引火自焚，
係會添麻煩嘅，唔使香港人出手都會添麻煩，
你可以建議香港人食花生，而唔係叫香港人再掂呢趟渾水，同中國人曖昧不清。

6

5

4

有講真話反共嗰啲言論都ban柒哂啦，你會唔會睇完大公文匯就屌柒港豬冇撚得救咩都唔做？

上微博做中國戰線呀？

定你自己躝去中國叫人反共呀，係好執定行李啦

3

使鬼上支那網睇咩
facebook都大把啦

2

我諗佢唔係想整熄佢
心態上我同佢一樣
寧願隔岸觀火唔會做任何事
如果你真係有上過微博睇你應該會知道上面班五毛已經開始吹風話琴晚之所以搞到咁大係因為港毒廢青同美國網軍
仲有人指出條友跟本唔係英雄因為佢當初只係喺私人gp同朋友講
仲叫自己d朋友唔好爆出去
然後被我地造神想挑起支那嘅內部矛盾
我嘅睇法係呢七個月我地做嘅野已經足夠sparkle the fire
你地再特登去（自以為）倒火水用處有限同時會落人口實
既然係咁不如坐定粒六咩都唔好做等佢地自己醒
品䓤手足自然會幫手煽火，而有班突然驚醒嘅更加會出聲
未醒嘅你講咩都唔會醒只係一班跟風嘅小粉紅
再者
叫我去哀悼一個撐警嘅人我真係做唔出
not to mention calling him a hero

1

見你半夜開語氣又冇出面啲posts咁閪
幫推

真心 如果有認真上微博就會知道佢哋係真係得個講字
所有人都知佢哋個政府係有問題
成日都鬧政府 都唔會反佢哋個黨同國家㗎
佢哋又開始有人spin緊關港獨台獨份子做假啦
可以比聲rip但唔好妄想用呢件事要佢哋作反

宜家係中共搞到經濟仆直喎，可能有啲被洗腦嘅人認為係美國同西方世界喺貿易戰搞鬼，但係李生代表冇言論自由之下嘅後果， 矛頭唔係指向中共？

咁點樣消費點樣利用呀

唔係要支那會果啲年年悼念喎

答我啦，唔好又copy and paste呀

上大陸網帶風向：要言論自由、新聞自由，就要推翻共產黨，要一個向人民負責嘅政府，就要全面普選

如果身邊有藍絲轉轉地軚，都可以乘機向佢灌輸反共思想

佢地自己都講緊有幾套防護服已經可以將你被隔離被染病
想靠支那狗搞到內亂不如搵多d理由俾其他國家打鳩佢好過啦
智商堪憂走出黎設立智商測試

惻隱之心？
有無關注蘇丹？太遠？
咁近近地，負責撤僑既日本官員跳樓自殺事件呢？
慘唔慘？惻隱之心？佢地有無咁關注？

咁你意思即係樓主擺嗰啲都唔係真·反共言論？
憑咩你哋cap出嚟嘅就係中國人覺醒反共，其他人cap嘅就係五毛機械人言論？

醒下啦，一廂情願覺得人哋有救有救

正常側隱之心姐
你俾左膠鬼佬睇佢地都會話心痛啦
你估出面估世界會好似連登仔咁日夜高呼芝麻仁沒有一個是磨菇的?

中華民族情意結一定有人有
正如台灣都有至少四份一韓粉
但呢大半年建立出黎嘅香港人身份認同
唔會因為借李文亮過下借咁散咁脆弱囉

冇錯十幾年啦
睇左十幾年啦
今日見到呢d post我真係好撚嬲
唔係第一次想令中國人同香港同人陣線去爭取民主
但每一次每件事都令人失望
我諗呢班人未試過同支那人做野
佢地思想係碎片化
今日佢地覺得李文亮死唔公平 乜乜乜
但你講到共產黨問題佢就會話地方問題者唔關黨事
你再提香港抗爭佢會話你港獨
你好難用logic去同呢班人講野
佢地唔會有一套完整嘅道德價值觀劃一去睇每一件事
睇唔同事佢地有有唔同logic同道德觀

所以就會出現李文亮係護旗同撐警 但又爆大鑊嘅情況

你一世永遠唔會connect到佢地同香港人同人陣線
有嘅都係極少數

知唔知咩係做政治的工作

你咁有惻隱之心，唔躝去中國救人？

唔去中國留係度上連登，咁撚冇惻隱之心架你

點做先

其實所羅門不停追香討同babycondom 都可以得出一個香港冇得救既結論

612 721 831 101 1021

其實我今日都可以話咁多事香港人都冇醒香港人唔會醒唔好做埋d 野哂氣
香港人停留既程度只係係網上 同埋遊行下， 大家唔好再幻想會有人真係抗爭

1 點解要take risk用佢煲大？
香港人呢6個月嘅野咪就係言論自由受迫害者囉

2 如果無中華民族情意結
一個撐警中國人死咗
黃絲唔suppose係有咁大反應咁多討論
理應事不關己咁
就係仲有你先要停

同問你，你覺得悼念64可唔可以反映中華民族情意結存在？

六四用槍用坦克車大屠殺，

同呢獲區區死一個醫生咁多，

係有分別嘅

中國人實會俾你地「利用」到跟住群情激憤反共啦

係咪呀？

唔話你大中華膠喇唉

認同巴打講野
我覺得大家仲未學識一樣野，就係點樣諗一套講一套，你覺得抵死咪抵死，講完唔會更抵死架喎但可以利用依件事達到一啲政治目的，點解仲拘泥於咁低層次嘅表面情緒上呢

Btw,根本乜柒大中華情意9成9係打稻草人，支那人無一個是無辜的，其實已經係9成人共識唔洗次次都淨係可以loop依句，可以有更深入討論

你去做你嘅政治工作。

每次有人開post吹風connect中國人
我都好撚懷疑當中有幾多人
真真正正有落手
做過鍵盤戰士 去玩微博

屌你地老母，香港人比「同中國人一齊反共」依句野呃撚左30年喇，香港無時間再喺到鳩行喇

咪撚再呃人啦，灌輸中國人爭取民主？灌你老母咩

出現了

叫人上微博

我諗你留完言唔洗3分鐘就封ac

要跑得快過隻馬先可以講馬？你係咪有啲輕度弱智

同意，當初我地屌大陸人係因為佢地唔明我地抗爭既原因

依家，佢地明白，咁我地做咩要屌朋友呢？

唔好為屌而屌，諗清楚係700萬人一齊抗爭定係14億人一齊抗爭比較有用

再者
叫我去哀悼一個撐警嘅人我真係做唔出
not to mention calling him a hero

Well said bro. I can’t make sense of what 7 lihkg sons are doing

真係嬲撚到仆街訓唔著

好多樓豬呢啲人成日以為自己係智力奇才

Agree with you

Rip都多
除非你都會叫啲撐警藍絲rip
咁我哋啲手足真係唔peace喇

sorry 唔係好明你想表達d咩
我講嘅係我地自己進行緊嘅野已經足夠冇必要喺呢件事上再叉隻腳
否則只會落人口實更加被五毛同維穩機器利用
保持距離鬧兩句仲好

我係中國人啊hi

事實上係關你事，唔係為咗民主中國，而係靠我哋嘅力量可以搞到共產黨啲乜嘢。
你睇我哋半年做過嘅嘢同埋醫護罷工就知道，力量太細。

條大中華膠學人講惻隱之心

班小粉紅係咁話911死得好果時，

成班咁有惻隱之心嘅消失哂

台灣都有好多人悼念李文亮

經過8個月
我唔相信支持港獨既人會因為悼念李文亮而變左民主中國

我地可以spin去
香港獨立
中共冇左香港, 就會被迫開放, 變成民主中國

咁64晚會你哋覺得有無某程度上有中華情意結？

唯有支爆先可以光復香港。就算死嗰個係黑警，悼念佢可以引發支爆，我都會忍辱悼念。

係咪唔記得哂班手足
比班警甴輪姦
比班警甴私刑毆打
比班警甴虐殺後變浮屍跳樓屍個陣
呢班支那畜生點樣支持班警甴?????????????????????????????

驚果幾件大中華膠睇唔到推多野

乜你睇得中國人咁高

即刻變哂沉默之聲

唉成班大中華膠冇料到，都係抖抖算

有無啫⋯⋯

有， 但同今次有乜關係？

agger

各位連登仔
不如你地試下做鍵盤戰士
上微博帶下風向
先再上黎討論啦

一個二個微博都無玩過
就學人講connect
得罪講句 同班高官一樣咁離地呀

問題係咁樣做跟本唔會引爆到
其實出呢d post 嘅人到底有冇上微博睇過。。。

嘩你自己講完唔做點說服人做？

咁點解悼念64死者就有情意結
悼念撐警愛国芝麻人就無？

得啦，你都冇諗過點樣推翻政權
你估你係陳啟泰咩， 一個打一萬個你都要死啊
就係記得呢d 野先要佢地鬼打鬼

i really 笑撚左
仲衝出來話要智商測試
戰場都未上過講到自己好了解咁

仲要係一啲都無咁口響

冇
佢地好似你樓上咁
留句agger正個皮有幾難
connect生蕃都俾佢地諗到
點解唔直接connect習種

第一,我根本唔認為有呢個risk存在
煲大佢嘅死就令大中華膠發作呢個context我完全唔明

第二,多人討論係因為呢單野支共柒到不能再柒
唔係因為大家有幾欣賞同崇拜佢
而且呢件事令支那民情爆發
可以用黎做政治籌碼嘅野理應事不關己?

我覺得六四係中共臭史多過中華情意結
但我諗今年再搞應該都冇乜市場
或者唔會用返過往形式搞

大中華膠想借屍還魂，但嚟嚟去去都係問人：
「你唔畀人利用李文亮有咩居心？係咪五毛？」

喂大佬呀而家唔係90年代民主歌聲獻中華呀，2020年喇，司徒華都投埋胎喇，低唔低章啲呀

係喎，點解唔？

今次唔同
上面嗰單有幾影響到佢哋啫
而家佢哋個個都隨時中招

岩呀，一個二個聲大大，

最好即刻執行李躝去中國叫人覺醒

睇下有邊個覺醒到

【書生論政】李文亮係藍絲係主要敵人，邪惡政權及其爪牙鷹犬只係次要敵人

啲人覺得64慘唔等於有中華情意結，全世界好多人覺得64慘，難道世界各地咁多人都有中華情意結？
你點define中華情意結，起馬我個人認為佢同64係兩件independent 嘅野，兩者無直接關係，當然有啲大中華膠會去64但佢地唔代表其他人

下,咁就高架喇

64 死者連大陸都冇乜人悼念， 你悼念完全做唔到煽動反抗效果

今次係大陸有唔少人有反應， 同埋冇人叫你年年走去悼念佢， 今次悼念係為煽動佢地情緒， 64 悼念係香港人自己打飛機悼念， 咁大分別睇唔到？

今晚完全係成班友有組織地幫大中華路線借屍還魂

啱

李文亮事件的確係中期智商測試，只出現一次的言論自由
大家唔知呢條友撐警
大家唔記得華為251事件?
幾個月前華為251事件都係微博搞大咗架
啲人又話要法治又話要程序公義
結果呢？乜都無啦依家
連登仔真係too simple sometime naive

對中國人有期望真係太天真
人地真係為國為黨放棄民主自由人權法治同平等架

啱 微博班人係唔會講得通
或者係根本唔會比你有機會講
唔好再晒咩時間開咩微博戰線
微博用嚟睇回力鏢㗎咋

作詞：林夕

小學雞？

訓咗幾耐，你點樣煲同傳媒點睇係兩件事，你好天真認為你可以「利用」到李文亮，事實出到嚟會變咗支共嘅籌碼「香港人對中国仍有感情」，司徒華有版你睇。我真係櫈呢八個月慘死嘅手足唔抵

理性思考post 幫手推

唔好拉醫護罷工落水
醫護罷工衰咗係佢地唔識玩姐

封關失敗關唔關你事？

用諗力屌死支那人
天滅中共 全黨死清光

雖然好撚憎大劣人

但任何方法可以動搖到支共

我都會試左先

係 搵支那人呢班奴隸同正常人嘅道德水平比

班垃圾唔會答你架啦

一問佢地點「利用」點「消費」

或者問到關鍵位，就食哂啞藥，

一係就copy and paste 鳩屌

一個二個上黎連登維穩，過主把啦

30年就縮，人哋加泰爭取咗獨立幾百年都未縮啦，和理非都行咗三十年，係咪以後唔搞和理非活動？

班垃圾唔會答到你架啦

個個咪你囉
成個po提得最多大中華路線個個就係你

覺得中國人可以利用到可以叫得醒就真係智力fail 啦

大陸講緊言論自由，就算得少少機會可以撥火，一句無可能就唔做？

借李文亮事件撥火得唔得呀？又反問翻人如何利用。自己撥火唔撚得既，教埋你點打飛機好唔好？我自己無最好答案就代表唔應該消費李文亮？咁睇得起我？
又屈人大中華膠？

屌你老母啦，成個post屈人大中華膠，完全無撚point，又講唔出點解唔應該消費，淨係識屈人大中華

樓上巴打#351講出重點，悼念係不可取，亦講出存在風險。我認同呀，正常討論有point既咪大家溝通囉

邊似得你條垃圾無point淨係識屈人大中華，成個post講唔出重點，學下人啦屌你
人地#351幾句已經有建樹過你成個post

咁你罷咗幾多日工呀柒頭

敢問你有無上過微博？

佢地好多真係似係新手黎
完全唔知中国人乜料
以為微博屌一陣d人會出黎反國反黨
我諗大陸有人mon post笑鳩死

醫護罷工衰咗係因為冇人同佢地一齊玩

駁唔到

一齊建設民主中國

child登

冇錯
支共成日講要消滅xx係萌芽階段你估佢鳩噏？
因為佢知意識形態係幾大威力
你有意無意咁將香港同中國人連繫上黎或者對佢地有一絲希望
個個思想就會慢慢係度發展落去

所以佢之前千方百要打壓本土意識或者港獨
因為佢知玩出火 689懶醒製造港獨再打壓做政績
但佢就係唔小心或者冇心咁將香港人本土嘅意識種左係某部份人心入面
結果好啦最後出現反送中同之後嘅事
香港人越嚟越離心

呢件事就話俾樓主聽唔好嘗試做一d影響意識形態嘅事
你唔知會做成咩結果
Focus番圍繞番香港人本土嘅事就夠

吹風唔駛上微博
你用少少人鬥人地網軍緊係一人一篤口水搞掂你啦

9個月前嘅香港人咪又係番大陸飲喜茶食袋底撈
成日想攞以前嘅嘢去笑9大陸仔完全無意思
倒不如諗方法令佢哋好似我哋咁掀起革命之火

咁即係點「利用」同點「消費」姐？

答啦，做咩唔答

消費呢單同消費六四究竟點解冇分別？

答啦

簡單講中国就係一堆高志森同李力持

李醫師死得好慘

#我要言論自由

1 你香港人咁多人唔煲係煲個芝麻人
竟然係用一種有啲可惜憤慨嘅腔調？
家下係咪當人係你家人咁啊

2 呢件事係柒到仆街啊
你所謂政治籌碼係bargain啲乜？
如果講connect sesame人反共
咁⋯⋯咁你確定有可能？

悼念64如果係會煲中華情意結
何以見得呢件事唔係？

點解你會覺得無市場
按你logic，政治籌碼喎？

咁你而家撥醒左幾多個中國人？

我好想知

事實就係支那人只會嬲幾日然之後繼續生活，你永遠冇可能connect到

無
依家dl黎hashtag下

做左又無壞
反正大把時間

我哋都未有，掀起人哋⋯⋯

咁其實都係出post洗版帶風向 冇乜成本 何樂而不為呢
反正罷左工唔知幾時比人炒係屋企冇野做上微博撚下佢地都ok

罷左洗唔洗日日同你report 呀？

我認為有
而呢個就係中共默許六四晚會既原因
所以我認為消費李文亮唔應該以悼念形式
但唔代表完全唔利用

有consequence
唔係無成本

推
連登仔又提高抗爭門檻
反抗從來都係要睇力量夠唔夠大
所有機會都應該要試
香港人係屌得起中共既呢七個月晨早就贏左
支那人覺醒對比起我地覺醒風險其實大好多
既然人地都未驚住
點解一黎就要打沉佢地

倒不如諗方法令佢哋好似我哋咁掀起革命之火

你呢句笑撚到我仆街
是日金句！

要搧風點火可以
但唔撚該咪搞埋啲悼念活動
完全係侮辱緊香港人同已死去嘅手足

雖然係勁撚多甩p五毛混入
但睇得出好多撚樣始終都係大中華膠

推呀

其實你明唔明點解要李文亮？
因為佢死好多大陸人微博講要言論自由，大陸人冇反應你煲乜鬼

64 大陸人都冇反應真係純粹自己係度悼念，你拎黎講有咩意思

你啱

幾年後又 要不是中央 香港一早完蛋
唔好睇64咁遠，睇返沙士，芝麻人係得三個字 「抵撚死」
除咗香港手足之外，其他人關我撚事呀？

樓主
不如你上去微博睇下最新風向
再諗下我地應唔應該吹風

首先請你搞清楚死左嗰隻蝗由一開始就唔係咩英文
佢只係喺private group同自己朋友講左兩句
仲叫人唔好傳出去但比group內其他人cap圖爆料

而琴晚件事發酵到咁大當然係黨嘅propaganda machine出左事
佢係八個造遙者入面唯一一個醫生本身已經備受關注
加上一晚上不停死亡又重生仲要喺8-11pm呢d係人都上緊網嘅時段
先至帶起佢地要言論自由嘅小風波

去到今日再睇，琴晚嘅留言已經del得7788
當然del唔哂有人繼續講啦但最新洗地嘅風向已經變成
條友喺比我地/美國造神
想捧佢上神枱製造混亂
我地愈講，就只會愈令支那人堅定呢種信念
然後更加團結繼續鬧一切都係廢青嘅陰謀
竟然係咁點解我地唔抱持一貫嘅做法繼續恥笑佢地潎清關係呢？
之前7個月我地示範左一次何謂爭取自由
夠㗎啦
你想再做多d嘅
我喺其他post見到有巴打話可以溉灌下新聞自由嘅重要性比佢地
我同意由呢個方向入手，可以試下做d咩三權分立，第四權監察嘅文宣
大家諗d方法傳入去
但係你執着喺呢件事上係唔會有好結果

中國嘅維穩機器玩左50幾年
點解你會覺得憑你一個/或者係呢度醒覺無耐嘅普通人可以挑起風向？

支那越亂越好

樓豬+大中華膠：你分化，你有咩好處，你屈人大中華膠

佢地嬲都係想政府交個人出黎祭旗

即係認為係人既問題唔係黨同國既問題

真係表錯晒情

正如大陸人一直對我地表錯情一樣
以為反抗只係少數

點解有？
咁點樣先係無中華意結嘅64集會？

如果你答到，咁可以直接apply落李生度

其實係微博話要言論自由同係連登話撐醫護罷工有咩分別？都係無成本架喎，仲要你連果啲係網軍定係真正既用戶都唔知，正所謂「樓主你以為真的那麼多人回覆你嗎，其實全部都是我的分身」

同連登仔用把口攬炒用把口撐醫護完全無分別架喎。口講一句，只要貼數夠多就會被delete, 公安就唔會拉人。個意識形態同香港根本唔撚同，集中營就話洗腦姐，依家人地vpn咁成熟走到出嚟都係選擇去返鳩融hkg報同埋睇屈小姐果啲文，覺得自己武統台灣係應該，可以挑到美帝機。你想輸出革命但係依家個問題係大陸拆防火牆之後佢地都仲係覺得中國係世界第一強國。

中國人邊會知六四點完，中共會唔會比大屠殺直播佢哋睇？

新聞淨係會話八九民運告一段落，你期望除咗北京其他地方人會乜柒都唔知去反共？至於北京啲人，反共嘅人都死撚哂啦

救世港豬咁撚出名

唉
我唔係真係叫你地玩微博
係想反問你地唔知中國人實情就咪亂咁撐connect

手足
玩twitter好過啦
咪嘥時間玩微博
套用#560巴打嗰句
「你用少少人鬥人地網軍緊係一人一篤口水搞掂你啦」

成班大中華膠撚兩撚就露哂底

如果你一人之力殺得哂中共其實真係唔駛理大陸咩局勢

大中華膠 民智未開既黃絲港豬不嬲都佔大多數 香港根本無撚得救

因住俾人問你又有咩好處同copy and paste 鳩屌你

香港仲有幾多年命呀咁樣拎來比
香港同加泰個背景同對手已經好唔同啦

好幾個成因
一係工會做咗大台但做唔到大台應該做既野
二係太快揭牌
三係無人同佢地一齊玩
四係11月開始各行各業籌備工會既人一開始根本無打算籌備罷工

上面好串個啲回應下我未吹完我覆又唔應

連少少政治都唔撚識玩，一定要句句支那人死全家咩屌，唔通成個美國都係有中華情意結？點解trump 唔一野射枝導彈？點解仲trade war?點解俾支那咁多時間回應？點解仲同支那談判？

幾個月前連登仔嘅智慧可以促成成場社會運動嘅發生
但係宜家急轉直下
你話冇成千上萬個五毛滲透咗連登日日帶風向我都唔信

好難怪既
佢叫正能量JJ

口講就當罷你又點知冇連登仔上微博帶緊風向？有冇上微博輸出革命使唔使同你report？

我實在唔明大家想點煲喇
同大家想向中國人煲expect啲咩？中國人反政府？
佢會反某啲人，唔會真係反個大system㗎
搵個人祭旗就得㗎喇⋯⋯
就算有人反對制度，佢哋都會香港是中國的

無可能㗎大佬佢哋永遠係香港自治嘅敵人

諗下點煲自己好過啦⋯⋯就熄喇

真。智商測試
佢地連閱讀理解都未做掂
仲想超班寫作文妄想掀起人地嘅革命情緒

講到中國啲慘事淨係得六四一單咁

唔係毒奶粉就上訪失敗，啲中國人一定唔知共產黨好仆街，一定係啦

呢啲好低質，兩位stop啦

我係中國人呀屌！

原來好出名？

真係未請教

aiiii 都半年有多 仲有人會咁諗

之前反送中文宣都係依種格式
依家再用好似太刻意

今時唔同往日 依家支那人已經係支持鎮壓 因為搵錢為上

始終第一次做仲好新邊學邊做
你睇主席有時講野都未夠淡定
但係已經算好好踏出左第一步好有勇氣㗎啦
無論點我都好感激佢地

btw我實在唔清楚當時其他中國人係咪對64無反應喇⋯⋯
你係咪肯定無？

啲大中華膠係咁上下

我都應多左佢

睇下你自己啦
又係無撚point，淨係識反問
我一個人做到乜野係同應唔應該做無關係

我學你講野：
六月以黎抗爭得到乜野點樣光復香港呀 答我啦 乜都做唔到，咪發夢

答我啦屌你老母

Sor，撳錯負皮。

唔好玩啦，中國人瞓咗成千年㗎喇
香港人豬極無得揮

佢不嬲都係 又唔係香港人又反港獨 有大一統思想理所當然
所以香港人KOL睇還睇 唔好盡信 最緊要自己判斷

正視聽

陶傑：中國人是不行的 不要花時間做夢

咁我真係想知你撥醒左幾多個中國人喎

至於香港六月以黎抗爭成果係點，大家有目共睹，

唔係邊一個人鳩嗡就得囉

我真心唔明你哋喇
64就會有情意結唔去
依家李生又無㗎喎

人性同邏輯上嚟講實在講64都好過講李生

手足
認真我Twitter 戰線都tweet 左半年
入過藍絲gp分化下

只係覺得抗爭左8個月
乜都試下都無乜壞

反正佢地班大劣人要點做係佢地決定
我hashtag 完就算
基本唔用

就好似上年7月尖沙咀遊行都係玩緊輸出革命咁
我覺得大家都係想令到支爆
多一個人憎共產黨
我地就多一個朋友 少個敵人

結果係點 我predict唔到
所以都係以嘗試心態
期望唔大

等睇冇政治智慧連登仔屌美國奶共
睇下果班人solomon都屌 就知咩事

共和黨Solomon Yue:「李文亮」值得贏取"美國總統自由勳章 "

Trump支持的右翼: 「李文亮」是英雄, 為拯救世界而犧牲自己的性命

呢條友真係
成個運動以黎 次次見佢出黎講啲野都唔係路
叫人唔好嗌革命口號
勇武要全面退場
唔好私了
唔好裝修
加埋個p牌 成陣舊泛民味出晒黎

今次再加多單 激發支那人反共

所羅門真係你大王咩⋯⋯

佢講到自己好似好撚有point 咁

點利用點消費，同消費六四有咩分別，

成廿幾頁都答唔到

見到藍絲group有人send出黎

樓豬話會因為見啲一個好人被逼死而反共

Agger
支爆用內力

其實我都明你地驚有中華情意結個問題，萬一叫佢地上微博connect支那，隨時挑起佢地中華情意結

但我只可以講唔係個個都咁脆弱咁易俾人影響,至少我唔會因為咁而對支那有期望

我唔係要佢地為自由而戰，而係為利益為生存而戰，我想大家做嘅係挑撥，唔係真connect佢地

同支聯會理念一樣思想倒退30年

支那人無一個

我都諗唔明點解大家答唔到都可以支持樓主

當佢係家人
我上面都話,悼唔悼念佢個人冇所謂
我地要煲係件事,唔係煲佢個人

咁你覺得提721,831我地可以bargain到咩?
對家提叔一燒,羅伯可以bargain到咩?
可以有位入抹黑敵人嘅野唔做?
芝麻仁反共定爭取言論自由關我撚事
我淨係關心佢地幾時出黎發爛反枱

我上面冇話悼念64係中華情意結
前個十幾廿年可能係,之後純永續社運例行活動
同埋64你覺得仲係政治籌碼?

唔明你問乜
我係認同你關於六四集會的睇法
我就係認為六四晚會形式既悼念都係有大中華情意結
所以“消費”李文亮唔應該以悼念形式進行

喊出嚟，樓主要唔要去

我都認同唔應該搞悼念活動

哦，明白哂

更加證明李卓人社記果啲搞悼念，

同時間樓豬呢啲出黎派膠，

並唔係巧合

唔係應該兄弟爬山，各自努力咩？
本土路線、輸出革命路線，各有各做唔得，會互斥㗎咩？

其實你要妄想佢地話香港唔係中國呢個已經係錯既諗法

我根本唔care, 甚至佢之後都會話我地廢青， so what, 佢依家混亂扣到中共血咪得
佢永遠都唔會支持你香港獨立呢個我都肯定， 但同我想利用佢完全冇關。

有時唔好咁神化中共啦，佢真係咁神就連微博上面果d 話要言論自由既人都唔會出現啦， 事實係佢無可能所有野100% 掌控到。

睇之前焚化爐就知， 佢地為左自己利益上黎，癲過哂我地既勇武啦。
而今次肺炎，幾多村自發封路唔俾武漢人入， 根本佢地為左自身利益係可以去到好盡。

而今次肺炎正正就係講緊最貼身既利益， 人命同經濟，中共如果一兩個月搞唔掂肺炎， 爆發起上黎分分鐘真係連同民怨一齊爆發。

無錯啊，就算爆成點最後都會話我地係廢青，所以重申：我唔會有任何期望佢會幫香港， 我只係想佢地為中共添亂

你都識講我地自己場運動都就熄， 抗爭大半年， 好多模式都試過，肺炎黎之前基本上已經差唔多冇方法咁濟。根本我地需要一個機會需要一個改變， 肺炎正正黎得合時，就算藍絲都係驚自己冇左條命。

如果你唔利用，只係諗返過去大半年既模式， 我真係諗唔到仲可以點做

所羅門都係大中華膠民智未開

其實應該全香港人學你哋連登軍師咁每日念一百次 支那人冇一個係無辜 用念力抗共香港就會有真普選同獨立到架喇

有心玩膠囉

你可唔可以示範點樣挑撥

我嘅挑撥係hahahaahahh信黨抵死啦

完全同意

如果中國人有實際悼念行動
我會幫手推

但係如果上面13億冷氣軍師
想香港人幫佢哋打輿論戰
悼念佢哋嘅英雄 爭取佢哋嘅權益
再調轉槍頭話自己同廢青爭取嘅嘢唔同

咁不了
你哋想做你哋做 兄弟爬山

不如你上去微博睇下最新風向
再諗下我地應唔應該吹風

首先請你搞清楚死左嗰隻蝗由一開始就唔係咩英雄
佢只係喺private group同自己朋友講左兩句
仲叫人唔好傳出去但比group內其他人cap圖爆料

而琴晚件事發酵到咁大當然係黨嘅propaganda machine出左事
佢係八個造遙者入面唯一一個醫生本身已經備受關注
加上一晚上不停死亡又重生仲要喺8-11pm呢d係人都上緊網嘅時段
先至帶起佢地要言論自由嘅小風波（呢部分嘅種子係我地7個月以來埋下嘅，但係冇必要再去推波助瀾原因下面會講）

去到今日再睇，琴晚嘅留言已經del得7788
當然del唔哂有人繼續講啦但最新洗地嘅風向已經變成
條友喺比我地/美國造神
想捧佢上神枱製造混亂
我地愈講，就只會愈令支那人堅定呢種信念
然後更加團結繼續鬧一切都係廢青嘅陰謀
竟然係咁點解我地唔抱持一貫嘅做法繼續恥笑佢地潎清關係呢？
之前7個月我地示範左一次何謂爭取自由
夠㗎啦
你想再做多d嘅
我喺其他post見到有巴打話可以溉灌下新聞自由嘅重要性比佢地（i.e.令之前埋落嘅種子發芽）
我同意由呢個方向入手，可以試下做d咩三權分立，第四權監察嘅文宣
大家諗d方法傳入去
不過同支那人傾過，有部分人真心相信佢地嘅傳媒好自由
唔係全部都被黨控制
但係你執着喺李文亮呢件事上係唔會有好結果

中國嘅維穩機器玩左50幾年
點解你會覺得憑你一個/或者係呢度醒覺無耐嘅普通人可以挑起風向？

完全正確
悼念完全係over
但亦有班撚樣喺度反對任何形式既煽風點火

當時個年代同依家資訊年代比？
當時冇互聯網中共要控制你睇既野容乜易？
依家資訊爆炸既年代中共根本控制唔哂

無成本又可以玩嘢，點解唔做？

我地係同香港人兄弟爬山，

唔係同中國人/以中國人身分兄弟爬山

唔好濫用兄弟爬山

佢哋反對咪由得佢哋反對
反正你都唔需要佢哋參與
都可以上網煽風點火

兄弟爬山 各有各做

我就係諗唔到你點樣消費法
而唔connect一種同哀同哭嘅腔調

如果我換你句野做
所以我認為消費64唔應該以悼念形式
但唔代表完全唔利用
係好難幻想到啫係點

咁你咪去做囉

冇人阻到你架

執左行李去中國未？

支那人：三權分立同民主都係美國佬野 唔啱我地中國

控制唔嘥？支共咪又係擺埋70大壽

清醒嘅牆民都對支畜無期望

傻嘅咩，互屌基本啦
唔通見奶屎都兄弟爬山咩

same hahahaha

呢個方式更加快同中point地令佢地意識到自己有幾咁on9
用翻佢地嘅用詞
佢地開始懷疑人生
當然懷疑完會起身定繼續發夢又係另一回事啦
同支那人你玩滲透同懷柔係唔work㗎
因為佢地嘅五毛人比你多
個平台又係自己人管理想del你就del你
我地食下花生恥笑下好過啦

唔知有無人去tim

佢擺70 大壽同控唔控制得哂有咩關係

班仆街次次唔夠講就「兄弟爬山」

我每次俾人屌，都唔會無恥到用兄弟爬山解圍

真係賤撚過狗

已經有手足喺微博做緊嘢，你唔做咪算囉冇所謂，但係咁放晒負屌手足嗰個就一定係分化撚。

推
上面己經洗緊地

呢個時候就可以send
比佢地知道自己有幾咁on9

你以為自己乜水呀
第一佢唔會信你講野
第二佢想你死
你吹奏李文亮 支那人咪當佢係甲由

醒下啦

中國人要有論自由

真傻定假膠

樓豬同果幾條話要消費利用嘅，

機會黎啦

另外分享一樣野
有個覺醒既中國人話
佢本來想翻牆去twitter做小粉紅
點知睇到牆外既新聞同牆內好唔同
開始覺醒 知道香港人係做緊咩

又係用「分化撚」呀？

你唔悶我都悶

共產黨已經唔需要靠fake news

洗腦洗到價值觀錯晒
例如 六四殺幾萬人換黎發大財係值得
西方民主唔啱中國 中國需要嘅係一黨專政
呢啲係你YouTube同save hk都會睇到

人地由1949就開始灌輸呢啲思想
唔好以為一單武肺可以undo返

你班大中華膠仲來

呢單要食住上！

我無意同你爭辯，我認為只有中共政權瓦解，香港先能夠獨立，所以只要有利中共政權瓦解嘅事我都會做同支持。

另外#351批評嘅大中華情意結。我冇，我只愛香港，但正如我嘅立場，中共政權越壯大，香港就越冇可能獨立，同時打壓同控制會更嚴重。而且我認為咁多手足死傷，為嘅係追求民主自由，而唔係一句所有中國人都該死、唔應該支持中國人爭取民主自由。

加上，我唔認同支持中國民主運動，繼而推倒共產黨會勾起香港人愛中國情懷。正如我一心追求自由同香港獨立，琴日見到唔少中國人覺醒，睇到我喊都好，我都完全冇愛中國情懷。中國開始有星星之火，但推唔推得倒共產黨都要靠佢地中國人嘅造化。如我尊重大家手足一樣，我會尊重每一個追求自由民主嘅人。

當然，中國有追求自由民主嘅人，亦有五毛小粉紅，我成日都同五毛小粉紅開戰互屌，深知有好多仆街中國賤畜唔配做人。

exactly

真傻
佢有70歲代表佢控制住所有野？
姐係有人話想要言論自由都係佢控制範圍入邊？

人人都屌你分化撚，你聽得多咪悶囉

依個挑得好低級但好過無
你唔去做其實都有人做緊不過少人咁解，難以相信依班人係有中華情意結明明有人一直付出，唔可以話俾其他人多，但唔會俾其他人少，但佢地深信兄弟爬山，自己做嘅野你唔認同咪算，你唔會分化到一班有心嘅人

Btw 你覺得依家下一步應該做咩有咩行動方向講黎聽下，睇落你好多idea

成個po佢上哂鍊咁吠都唔知jm9

繼續學你講野：
黑警死全家未 抗爭有咩成果吖？港共收皮未？ 光復香港未呀？點樣光復？你殺左幾多個黑警？ 咁我真係想知你做過乜野光復香港喎 答我啦

喂咁上面堆人話要connect芝麻人做朋友嘛
我真係唔明大家煲大佢係咩意思
係咪好似上面張集會咁？
喂支持中國言論自由喎仲唔扣佢血？

你望下啲藍絲啦驚還驚
愈屌林奠反而愈向心力強
你改變唔到佢哋扣唔到佢哋血㗎

我真係覺得你無理由take risk同用力做呢件事
人性對香港人嚟講上亦講唔過去

你點煽先，係咪好似上面個集會咁？

根本對支畜講多都sai9氣
醒嘅未有呢單野已經醒咗
豬嘅有無呢單野都係咁豬
坦克碌豬明屠殺你班支畜都無人反
依家會有人為新聞自由呢d野上街？

你明未

係，嗰陣叫人咪守poly已經比人屌咗萬次分化撚

咁平心而論呢7個月都為佢地帶左好多震憾
就算佢地一開始比五毛點洗腦都有
真係有一班人開始懷疑個政府
只不過我會覺得我哋再煲呢單野完全冇好處
不如諗下點帶多d普世價值比佢哋
揭開黨收埋左咁多年最核突嘅一面比佢吔睇仲好啦

敵人唔開心我就開心，話鳩知李文亮支持警察定乜柒，佢都死咗有咩所謂，死人唔會起身拍片道歉。

敵人唔開心我就開心，成日講中國人冇可能醒覺，佢醒唔醒覺關我咩事，啲人落街反兩架公安車增加下佢管治成本好過冇。

成日講中國人有民主香港會點點點，講到好似會唔小心鍵盤推翻咗共產黨然後會非常煩惱咁。

有時間倒不如twitter國際線仲有用
上支那social platform把撚咩
尋日d post都已全被delete啦
有全世界你唔connect走去connect個奴性最重嘅把撚咩
你係香港都唔會入藍屍group講道理啦
(我曾經試過 最後發現自己好on9)

孫中山係一個 icon，胡耀邦係一個 icon，李文亮係一個 icon ，群眾運動就係咁玩。依家你嘅對手仲要係高手。

局勢牌面就發展成咁啦，點打就睇大家智慧。講芝麻人果啲，唔該返屋企睇多啲歷史書先。

雪化了，一切依舊。

芝麻人唔係唔想醒覺的，要有 trigger point 。

我真心恥笑，純粹想知咩叫高明嘅挑撥
來向各位玩政治撚請教

未有，但唔會亂嚟
正如你唔會無野做就，吖不如黎明行動

愈屌林奠反而愈向心力強？
下？
你覺得依家港共政府冇扣血？ 有一班死忠藍絲就一定嫁啦， 佢地鬧完政府照樣鬧你都係一定嫁啦， 但點解唔一齊屌柒個政府先？

如果經過咁多個月， 你覺得大家咁容易就變哂大中華膠， 其實咩抗爭都可以唔駛做， 因為大家信念低到咁真係做咩都唔會成功。

同泛民早幾年拎啲維權人士打jj一樣情況

其實我一直無focus落死左條友到，只係用佢做開頭，帶落去其他民生問題，提返佢類似事件
最大動力影響支那狗一定係佢地利益，我上面有comment過
相反我覺得你個啲咩三權分立就真係太睇得起佢地，搞到我都懷疑你係大中華膠

其實你係咪高估咗支畜
呢排d反了反了 post成日都有啦 之後點
trade deal有清醒牆民恥笑輸到甩褲
huawei251講工人權益
天安門benz講紅二代特權
次次反了反了 一輪熱議 之後呢 咁又係咁撚樣
connect支畜係sai9氣 x2

仆街既係支那人，品䓤同一班反賊先係真中國人，ok?

你同廢老講我唔想理政治有咩分別？
無可否認，中共對香港係好大影響力，我地痛苦都係源自中共，你想香港好，一定要滅絕中共。
幾低智商先會講得出：個個國家點都唔關我地事

下⋯⋯你有無留意藍絲gp㗎
我都好驚訝佢哋做到但又真係
無見過藍絲繼續屌「黑護」「黃屍」？
我唔知大家信念有幾高喇，未去到革命lv啦
不過返唔到轉頭

嚴重同意

三罷，最後變到得醫護罷，老實講，心灰係好合理

好撚煩，過幾個月返嚟睇

人地根本係否定西方民主價值

可以試帶
不過一定冇咁快有反應
但係佢地追求言論自己咪一樣要插到埋身先開始有反應
播定種冇壞
心底嗰句我都係想支那各省獨立

你再煲佢地關心既野， 你講咩普世價值佢地邊度care

有時達到目的唔一定要教化到佢有最高層次既思維既。
姐係你同一個人講唔好殺人，話因為人人生命都好寶貴啊， 你唔應該奪去人地生命呀，我地要互愛。

上面呢堆佢唔會明，你咪直接同佢講你殺左人要坐監，要槍斃， 千奇咪撚做。

講到佢自身利益佢簡單接收到，又做到佢唔殺人既效果， 法律都一樣係咁用。

不如你講下美國佬係咪有中華情意結
Btw兩樣野黎，黎明有風險上網打兩隻字無

根本開post果d都係大中華打手來啦
琴晚帶晒風 今日呀李卓仁就搞集會

肯撚定冇咁快有反應㗎啦
唔係殺到埋身都唔會醒
但係呢個係一個播種嘅好時機
心底嗰句我都係想支那各省獨立

我咪話左藍絲會繼續屌你
但你覺得今次肺炎政府做既野冇部分藍絲對佢扣分？

呢單嘢我就睇到機會

我開個po嘅目的就係想大家講下點煲
但可惜依家又變咗做定唔做嘅爭拗多過how to do

冇人話過一定要悼念佢
都冇人話要借佢connect支那人
那怕最尾燒唔到支那純粹運用佢黎做個symbol影射言論自由重要性都係可行

我就係唔想熄先想一齊諗下點借題發揮(肺炎又好李文亮又好)去繼續運動
可惜俾樓上班波台小學雞又搞撚亂哂

所以你咪lay係屋企輸出大中華革命囉冷氣軍師

你思維有問題
首先你將六四死既學生同李文亮畫上等號已經低能

你係唔係大中華膠都好，六四事件死既學生係好慘。六四晚會D人係真係去悼念六四事件，並無咩消費心態。就算個晚會有中華情意結都好，唔代表所有悼念班學生既人全部都大中華膠。單純悼念六四學生得唔得？美國就成日講六四啦，美國又大中華？

而李文亮呢個人根本就抵撚死，無人真心想悼念佢，所以悼念晚會係低能。而消費佢咪以其他形式囉屌。自己煽風點火又得，只係方法之一。你最多認為無可能成功帶風向姐，但其實你都應該無野可反。

仲有呀，好撚心你就咪撚下下攞六四黎比較啦。好撚反智

如果中國多咗言論自由可能仲好笑
疏氣口咁款屌幾句中共屌一百句香港

其實點解我會講新聞自由係因為今日睇微博開始見到有人屌9人民日報
話請你記住你是人民的日報
先覺得呢個可能就係講新聞自由嘅時機
如果我地可以破壞佢哋對宣傳機器嘅信任
就算只係一小班人
效果應該可以好大

六四晚會伏咗香港人咁多年
大家都係激動啲討論啫

個人認為都係煲其他啦

都話64係literally嘅殺到埋身坦克碌豬
咪又係咁
仲有平時好多城管拆檔徵地強拆
唔係殺到埋身咩 起咗義未呀
醒啦 仲講播種 播咗幾十年都知塊爛地無hi用

樓主仲ff緊connect芝麻人架

所以就係要煲佢地自己發覺左有少少問題既事
佢一直覺得冇問題既野你突然同佢講咩都冇用， 唔會聽得入耳

所以上面條友唔好再講咩64, 性質完全唔同
64 純粹想悼念死既抗爭者，大陸人點諗wfc
但今次係要透過佢覺得有少少問題既事，話俾佢地知真係有問題

有啲連登仔唔明現實政治就係要污糟、言不由衷
一係就係五毛

六個月前既connect精神都唔知去咗邊，又返返去14年後嗰種發泄式屌人，你下下屌啲有倒戈傾向矛頭指向共同敵人--支共既大陸人係支那賤畜應該全部死晒，除咗發泄有咩現實利益？唔通你屌完發泄完又真係會全部支那人死晒？

大中華膠真係好撚痴線

隔離post仲要屌人唔識政治

真係唔識 但廿幾年來見識過長毛司徒華之流
輸出革命真係 輸 足廿幾年

正係我想講嘅 trigger point ，樓上條友睇嚟都係封閉係理想主義世界到，同芝麻人講吓三權分立，就實現到啦。

樓上條友真係唔該睇多啲微博，芝麻人心裏都知民主自由可貴，只係大環境下唔可以講得咁白。李文亮正好係一個符號，去引爆佢地心裏所想出嚟。

連登依家實在太多五毛小粉紅，咁夜都全力開動大力維穩。

你係都要繼續夾硬屈鳩我我郁冇辦法

經歷過64嗰班死哂㗎啦
𠵱家我地就係搵機會製造多一個六四
你話我地播咗幾十年？
sor可能我年輕
真正深入民心嘅我諗只有呢7個月香港人嘅抗爭
你睇佢地次次都用五大訴求就知
而最近班網管唔知做乜9成日過左成晚先開始del post
我覺得一個我哋可以利用嘅機會
肺炎再咁玩落去如果d人死唔哂真係有可能做得成起義

不過李文亮呢d就算啦，搵其他突破口仲好所以我先會話提議新聞自由

六月前既係兄弟爬山係爬緊同一座山
Connect既係同樣想光復香港 同 缺一不可既光譜

你走去connect支那人 佢地支持光復香港 定 缺一不可呀

中國人夠覺得李生好慘
你覺得佢抵死
我就想知你係weibo度點煽風點火
mission impossible
只會圍攻你廢青你睇住
然後更加向心

Why not 64就係講自由李生都係講自由
不過係中國嘅自由

你都識講佢地知道大環境下唔可以講得咁白，而好多人都認為李文亮可以作為一個icon
對唔住我覺得無論點睇佢都未夠班可以作為trigger point
factually佢唔係一個英雄
完全名不正言不順
不如搵其他野逐步引爆仲好

一點也不能少

支那中共倒台另一個掌權者同中國人都唔會比香港走甩

挑起群組內部矛盾，上面位同志要加雞腿。

啱啦，拉一派，打一派，大家不了了之，一切照舊。咁就收工，散場。

情況同屌黃店扮黃偽黃轉黃一樣
有時都唔係講co唔connect純料互惠互利

你估連登兒女有腦架咩 跟風 笑鳩人至叻
識鬼利用咩

如上 你講嘅殺到埋身佢會醒
其實無武肺前都日日都好多野殺到埋身
比社會主義鐵拳痛擊嘅唔通又醒咗咩
好多牆民比你更了解支畜

唔係，connect本來就係講緊利益一致
唔通美國、台灣又係同你爬緊同一座山？都係為咗自己咋
美國係為咗要貿易戰擺香港上枱，同埋壓制中共勢力擴張
台灣係考慮到同香港唇亡齒寒，亦係懼怕中共勢力擴張到自己
香港人死唔死佢哋wfc咩，咪又係因為大家有共同敵人支共而connect
一向政治都係connect喺呢一刻共同利益既人，唔同利益就要割，就係咁簡單，connect同理念=圍內打飛機，遲早被孤立同逐一擊破

走唔甩係另一回事
正如美國都唔撚care 你香港獨唔獨立，佢只係依家有利益叫做幫下你， 你駛唔駛佢叫收收皮

你呢句咁講，姐係話其實中共倒唔倒台都冇分別，咁我地又駛乜抗爭

問題係支共一倒台，香港可以得到既變數同機會就更多，作為弱勢一方係要愈亂愈好，要對付第二個掌權人係到時既事，而家根本冇辦法預測以後會係點，但係頗為肯定既係喺支那權力分佈改變、各個勢力互相對抗嗰陣，香港就有機可乘
最明顯既係而家支共繼續掌權香港係玩撚完

咁呢d 牆民係唔係醒左？
佢未翻牆之前係唔係你所講唔會醒既人？

你認為共產黨亡左之後 下個政權會願意放手香港？

支那幾千年歷史 仲左北洋政府 其實冇變過 亦唔會變

佢哋點轉香港都走唔甩班生蕃

我用同一個邏輯答你

你認為蘇聯解體之後，下個政權會願意放手烏克蘭/立陶宛/拉脫維亞/愛沙尼亞？
俄羅斯一千年歷史 除咗二月革命後臨時政府 其實冇變過 亦唔會變

事實：佢哋就係獨立晒

事實係支那唔會比面你
一有咩風吹草動已經㩒停你
你諗住有咩方法同支那鬥輿論？

竟然要教班生蕃，仲話要connect，媽啊

事實的確係支共倒唔倒台係冇分別

支共由咩人組成 又由咩人放任支持

支 那 人

即係咁
中國13億人
只有部分覺醒根本無用
好似之前樂嘉公寓
點影響都好吹到幾大都只係影響到嗰班住戶
比盡你咪1000人？
但今次直接將所有人嘅生命放埋一齊
而原因係當局知情不報
借網上平台我哋可以將呢種思想傳播出去
我唔係想救佢地由頭到尾我只係想民鬥官
而今次好可能係一個佢地可以聚人嘅時機

上面咪講咗
要醒嘅有無武肺都會醒
做開豬嘅就有無武肺都係豬
救命 你究竟想FF幾耐
突然又講到個覺醒嘅分水嶺係翻牆 之前就係要殺到埋身
翻牆defend黨班豬你未見過咩

又真係無放過烏克蘭，慘撚過食屎

解放軍食撚左你呀

共產黨倒台 最理想打算當變軍伐 你認為香港會唔比人打？

最理想做法係迫到支那要半放棄香港 令香港成為台灣咁既態

老實講 支那人係需要共產黨 或者應該話支那人係需要被鎖住 對全世界都好

起碼係主權國家先，畀你揀你寧願揀有自己軍隊同政府體制，國際承認既國家，雖然依然要同支共鬥爭但起碼係作為一個主權國家喺國際層面鬥爭
定想繼續做支共一部份俾佢哋閂門打狗
1991年後烏克蘭慘啲，定係1932年烏克蘭慘啲？

aii 算了 你都係唔明支畜

芝麻人有言論網絡自由全世界都會嘈死

咁我地過去大半年做緊咩?
支那有俾過面我地?
乜我哋抗爭輿論輸咗俾支那喇咩?

蘇聯係因為向鄉往美國夢而自願解體
支那要既係中國夢

而且烏克蘭而家比戰鬥民族搞到咩環境呀

頭先覆你嗰個唔係同一個人來
應該咁講我從來唔在意佢地醒唔醒
我只係見到一個機會引爆佢地民鬥官
但唔係李文亮囉

推到聽日都睇倒

人性不嬲都怕死
但一樣野多人做就會冇咁驚
你覺得咩都唔做個天就會比支爆你咁我都冇野講

想支那放棄香港咪仲天真，會唔會無啦啦解放軍走咗去，大大個白手套唔撚用呀 而且仲要喺一個朝令夕改既極權國家之下？我當你習近平半放棄，佢下任呢，下下任呢？邊個估到佢哋諗乜？而且外國仲要礙於一個中國既bullshit唔可以干預香港干預得太明顯
但係去到北方政權對南方控制減弱嗰陣，外國勢力係必然會大幅度干預全中國，以香港對國際既重要性，遊說外國支持香港脫中立國成功可能性點都高過而家

大家唔係冇做野
只係唔係做你果樣 你果樣 點睇 都係長毛司徒華果樣

蘇聯嚮往美國夢自願解體，邊個同你講呀
蘇聯係內部體制自爆，主要係計劃經濟失敗、軍事競賽拖累自爆，Perestroika只係加速咗少少
咁波羅的海三國又咩環境？好差咩？同你覺得烏克蘭留喺俄羅斯會好過而家？

遊行集會我係一定唔會去，我係絕對唔會接受呢個仆街撐警撚死後仲有一大班香港人悼念佢，咁樣做係對唔住受到警暴傷害嘅手足，做人點都要有啲底線

不過上網帶風向就ok嘅

Exac7ly.

難得有武肺一件影響咁廣嘅事都唔識利用。

推得起一場社會運動就先要有一大班人有共同關心嘅問題要應付。

正如大半年前，反送中正係全香港各個階層都面對嘅問題，所以推得起。

唔係連登仔自己閂埋房門左青龍右滑鼠。

唔係 而係支那人 都同你一樣有大中華大統一情意結
蘇聯係因為鄉往美國可以做到既富裕 所以當時既蘇聯人民係支持解體 你睇佢地當時已經有將國企轉做股份 平均分比國人持有 就係想搞資本主義既股票市場

推動佢地反共唔撚係為佢地而做，而係想中國內亂，正正係憎中國先要咁做。

所以依家要考慮點做。

大中華膠新花式

輸出革命
想佢地內亂
比麻煩共產黨

唔 6月聽到而家 有咩成質野睇？
武漢肺炎係咪輸出革命派搞出來既戰果？係既真心覺得勁

夕爺

咁搞笑既你，我支持喺支共爆炸香港有機會趁亂獨立永久脫中甚至支那有機會永久解體，反而俾你呢個支持香港繼續被中共統治(你所謂既"半放棄")既話我有大中華大統一情意結？你傻撚咗？
按你既邏輯，支那改革開放咪一樣係美國夢，市場改革唔係搞資本主義市場經濟？股票市場、私有化，支那邊樣冇搞到？大蘇聯/俄帝思想，而家咪一樣殘存喺俄羅斯人心目中，普京根本就係搞大俄羅斯、大斯拉夫主義，搶克里米亞呢啲都係要回復蘇聯/帝俄故土，同白俄緊密關係/想控制烏克蘭，都係搞大斯拉夫主義，都係一撚樣，同支那大一統思想冇分別

武漢肺炎係個機會

如果攞成效黎講，香港喺反送中之前政治氣氛都好差啦。就係要利用中共因肺炎損失威信，地方政府互搶物資，中國人互相攻擊 呢個機會去進一步煽動情緒。

我支持香港獨立

但你做既野係大中華

無

推 雖然撐警芝麻人真係抵死但佢有利用價值就係好芝麻

當有一日你比人他者化既時候，可能你唔會再咁諗

你拎支那人同香港人來比？

咁好啦 武漢肺炎玩到第二個月喇
支那人做左咩反抗野出來？

港式中文轉簡體字果篇武漢臨時政府宣言？

六四結果呢
呢個政權係殺得落手架
除非武肺封城搞到解放軍都調配唔到
唔係既話以中共性格用坦克屠殺一百幾廿萬人絕對唔會需要考慮

係囉，日本打支那都唔係共產黨革命派搞出嚟既戰果，所以共產黨唔應該利用呢樣嘢嚟擴大勢力、顛覆國民黨，應該永世喺延安打飛機、等國民黨半放棄延安至啱

on撚79 你繼續幻想支共唔爆炸香港會獨立到
革命黨同支持反清復明既洪門/天地會聯合，做既嘢實係大明朝膠啦

結果 支那人既dna選擇左共產黨 而唔係主力抗日既國民黨 明未

香港要有出路，正係要大陸內亂。否則，香港只好繼續卑躬屈膝，搖尾乞憐。

依家正係大好時機，唔明連登仔點解要拘泥於一張撐警圖。李文亮本身係一個普通人，見人推佢又推。佢又唔係明星，無影響力。

坦白講，要對得住手足，更加要推動團結芝麻人對付CCP，CCP先係黑警背後嘅大佬。無背後撐腰，點會咁放肆。

點解連登仔咁都唔明

唔係你既策略本身有問題咁簡單 而係你既策略以支那人為中心出發最大問題

推！

你明唔明我想講乜架
你既邏輯：武肺唔係我哋搞出嚟既戰果，我哋唔應該利用，就算佢係畀到麻煩共產黨都好
不過共產黨就係借日本打支那既勢擴大勢力統一咗支那
你明唔明一切對自己有利既嘢就要利用
你係咪覺得維持現狀有辦法令支共放棄香港？
事實係香港只會被支共換血既換血、被自殺既被自殺，慢慢食晒
香港冇咁多時間架啦，支共渣莊多一日，香港玩完既機會就多幾分

呢單野明眼人都估到中共會玩咩招
一定捉幾隻地方官/公安祭旗
將瞞報同拉人謠言罪既入曬同一班人數
甚至公安都係被矇騙，先會咁樣執法
習大大係最撚開明既，國家嚴懲地方官員英明萬歲
總之永遠皇帝唔會錯，只有無能臣子

on9，策反支那人=以支那人為中心
咁共產黨利用日本打國民黨借力打力係咪又係以大日本帝國為中心？

如果佢地會因為武肺搞到反抗 內亂
係唔需要你出手 佢地自然會反

我明我地冇咁多時間 但你做既係晒時間
集中返香港唔該 醫護罷工 呢d係有成效既實事

你拎日本人同支那人比？

同上邊果個用香港人同支那人比有咩分別

支那人 係世界唯一的特別

你呢個極右主義者，希特拉的後裔，你將啲圖改做猶太人你就係當年的德軍

人血饅頭係一定要食，好好利用
天滅中共都要識得運用先得嫁

係共產黨識利用時勢壯大自己，團結農村力量。國民黨就只識拘泥係自己係正統嘅原則上，係城市自己打飛機，正如依家啲港豬一樣。

連登仔好撚幼稚 只係識係屋企大叫支那人死全家
係支聯會李文亮悼念會個post成班小學生 講幾句俾人屌到飛

好難同你溝通 歷史上冇咩成日將現實政治既嘢用口號方式去諗、唔識靈活變通既政治人物會成功

其他省會歧視湖北人
地方政府互相扣留徵用口罩

可能反抗呢個詞用得唔好
單純要佢地互相敵視

對「支那賤畜」既排斥，係我哋作為香港人對抗支那同支那人、保護本土利益既政治口號同意識型態，喺發展本土意識上係有幫助
但去到啲支那人同支那本身有矛盾，唔好好利用，反而依然繼續叫支那賤畜死全家，將支那人推向我哋既反面，就係流於盲目既政治口號、教條主義，對我哋現實政治利益毫無好處

推 呢個人血饅頭真係可以輸出革命
黨報屌到佢仆街 又抹黑污名化
凡敵人反對 一定要支持

仲有喺現實政治利益上面計，策反支那人係零成本既行為，基本上係零成本 (純粹只係網上同口頭上煽風點火，而家叫你運錢運軍火運人上去打仗咩？)，犠牲既只係一時口頭之快
只係講少兩日支那賤畜死全家，有乜損失呀，有啲嘢擺喺心咪算囉，共產黨爆咗、香港獨立咗你日日萬人集會喺羅湖橋邊大嗌支那賤畜死全家都wfc啦

呢個先係重點。
樓主所謂煽風點火文宣最尾有幾多支那畜睇到？
最後係香港人睇返嘅，
第一完全輸出唔到革命，
第二大中華思想又暗渡陳倉，
阻礙香港民族意識發展先最傷。

我反而好奇佢哋幾時開始對依家嘅支那人咁大期待

支那人一向都會有地區暴動，淨係加烈咗呢個傾向而家搞到支那用多咗維穩費加速內爆啦 唔需要有咩大期待話會支那大革命咁

但係我勸你唔好覺得佢地真係醒覺

呢個垃圾post咁撚多正評就知道fail撚左
支那會做左咁撚多年都失敗就知乜撚野輸出革命係無撚用
上面班生番有民主只會係災難
班大支那膠好心咪係到7

佢哋唔係受害者
佢哋係加害者

邊個講策反佢哋係想佢哋有民主？係想支共爆，呢個係香港現階段既第一主線任務，亦都唔需要有大革命，而係要支共火燒後欄，用多啲維穩費，原理上同啲遊擊隊喺正規軍背後搞搞震一樣

巴打中哂point
支那人同支共一樣都係敵人
重要性冇高低之分

鍵盤戰士

老習分分鐘死於李文亮。

你呢個思想咪錯晒

主你老母咩
主線任務
Haea有無岀去幫拖丫？
後欄？你點樣策反丫？疫情完撚左佢哋就回復正常la
上微博開post定親身上大陸幫手？
用下個腦 上Twitter 岀多幾個feed好過la

明明試咗都無壞 啲on9仔就係鍾意話六四點點點 過兩日點點點 大中華膠乜乜乜
好撚多豬隊友風向狗
之後點就之後嘅事 而家有得利用就應該要利用 乜都要試 要記住港共都只不過係傀儡
真正搞鳩香港嘅人喺北京

仲咁天真以為無共剷黨你就有民主？
呢7個月真係白打

樓主既然咁多人駁你 廢事再講
我問返你兩個問題
1. 你憑咩覺得現階段共匪解決唔到呢個小風波發酵落去 特別咁多比佢更嚴重既例子係前邊都解決到
2. 我當你好彩賭中 但現階段你所謂引起佢地關注 唔知你係想用咩方法 斷估都唔係連登開post掛？學李卓仁咁 係香港煲大佢事績再黎借意打佢制度缺憾？ sorry 我真係諗唔到其他 希望你唔好答我係做鍵盤戰士上支那網啦
最後真認真答你啦 如果你深信呢單有後續 都係繼續觀察班友先啦 真係唔洗做任何動作著

呢啲支那都有好人又暗渡陳倉

北京？你睇下呢7個月有幾撚多支那狗支持止暴制亂先

唔係人血饅頭, 係同路人

推啦
加以利用李文亮事件
能夠團結就團結
我哋自己知咩事就得啦

應該悼念佢，藉此在網絡輿論上提升中國人心目中香港抗爭者的道德高地
記住，道德高地係用來吸納支持者作民意基礎
後來的捨棄道德高地是有足夠民意基礎便可以放棄而不會損失太多支持者，能更有效威逼政權
流程如下
建立道德高地->民意基礎->捨棄道德高地進行大型勇武抗爭/暗殺等行動撼動政權

唔好講點輸出革命
剩係同藍絲講 你睇下 李文亮撐護旗手 但只要係講出事實 影響中共就俾人拉 俾人話造謠 死左就造神 即刻變condom 仔亦得

Then?
佢支持邊面關我撚事 我淨係想搞到中國亂上加亂 愈亂愈有機會支爆 甚至共產黨倒台
當然實有人話好低機率
但低就唔試？
光復香港 甚至港獨夠低機率啦 唔通就停晒乜都唔做唔再出來？
那怕只係增加到0.0000001%支爆 我地都應該要試 反正呢件事對我地冇害

講到喺twitter出多個feed就有用咁，驅逐支共喺香港影響力(包括支共內部自顧不瑕/整爆支共)唔係主線任務，唔通出tweet搏上時代雜誌、紐約時報係主線任務？
一個鬼佬睇完個feed既影響力咪又係同一個支那人睇完差唔多，講到尾咪又係流於支那賤畜死全家既口號抗拒任何包括有現實政治利用價值既做法
疫情完撚咗回復正常？乜撚嘢廢話嚟，而家就正正係疫情之下又停產、經濟停滯、又被貿易戰、香港戰線等等夾擊，先要再加多錢重夾鳩佢等佢百上加斤，而家有話期待支那人醒覺咩？
支那一向都有暴動，淨係煽動佢哋多幾個暴動等支共使多啲維穩費，唔見得出tweet比呢樣嘢有用幾多，上報上得唔夠多咩？上tweet上到俾你香港人拎埋諾貝爾獎咁又點？打完J第二日又係回復正常
美國政府呢啲又一早做緊嘢，會俾你個19 tweet影響？更何況國際戰線完全同支那戰線冇衝突

成句野你淨係睇到蟑螂兩個字？

係
我一開頭都會覺得佢地有救 諗過可以反攻上去
但經過咁多年一次又一次失望 我已經係認定支那人係無救

推po

支共唔爆根本香港係冇棋，啲傻鳩係咪諗住美軍會喺支那唔爆既情形下解放香港？

巨有用post

你會唔會諗多左？中國人係唔會因為一個李文亮就覺醒，中國人亦都冇可能會團結，

你應該同個中國人講: 武漢人冇一個係無辜，將病毒傳到周圍都係。大理人要死全家，竟然將你個城市嘅口罩扣押，諸如此類

中國人天性就係鍾意內鬥，我唔明點解咁多連登仔開po擺個要食人血饅頭要令中國亂嘅態度，講嘅內容竟然仲係要團結中國人要令佢地覺醒，骨子裡其實都仲係大中華，對中國人充滿希冀

Twitter係一面好評
大家自己諗

推
佢抵唔抵死同我哋利唔利用佢係兩回事

大陸塑造美雄係佢地其中一個維穩既管治打法黎 e.g 雷鋒
之前再道德綁架

支那曱甴

大陸革命由悼念開始⋯
1989有胡耀邦，依家係李文亮？

最好中國軍閥割據，打到7彩，永遠分為幾個國家先係對香港最好

Push! 呢舊人血饅頭食得過

up

應改為
共產黨沒有一個是無辜的

唔洗哀悼佢，我都哀唔落
但可以聲援之類消費佢

有利冇壞 做左先

Btw係咪即係要用微博

其實依啲留言不嬲都有
但好多人都唔會咁直接

推 警世文

為左贏 點都得

一於食佢老尾人血饅頭

agree

要點做？？？？

有冇行動post

認同。李文亮係大核彈，利用得好可以引爆支那。可惜連登仔好多on99

認同請推

完全認同。李文亮效應堪比64，而今日網絡發达，好難好似64咁全面封鎖

推 支爆要靠輸出思想

比較下六七八月同而家，嗰陣我哋行既每一步都係以實效為先，好驚會失去歷史機遇
而而家同15-18年有咩分別，成班都係意氣用事喺到發泄，發泄完對成件事都唔知有乜幫助，又成日喺到亂咁扣帽，一話想策反大陸就一頂大中華既帽扣落嚟 (但嗰啲人仲要反對推翻支共、寧願支共"半放棄"香港算)，啲理據大多都唔撚係理據，全部都係政治口號、意氣用事既宣泄，咩冇一個支那人係無辜blablabla，而唔係以香港既利益為出發點去諗問題
真係冇人喺到帶風向都唔信，呢班友既口號式政治同支那小粉紅有咩分別，只不過係投胎地方既分別，投胎地方有多幾十公里誤差班友就會變咗佢哋最痛恨既撐警撐共支持武統既大支那主義支那狗

可以一用
但大陸政府一定會攪分化
阻止我地合流

可以利用就要利用

個天跌左件SSR裝係我地眼面前
點解唔用?
我收番之前話李醫生係護旗手既有關言論

同情係唔需要嘅，諗下點利用係可以嘅

文宣位係
無言論自由 資訊唔流通
再有疫症 下一個死亡就係我

完全冇感覺.

其實假設佢又係被中國共產黨害死嘅

煲大中國人權問題同冇言論自由已經好夠

唔需要勉強去悼念

中國人嘅情緒波動一向都係得三分鐘
單嘢完咗咪又係屌我哋

Yes

劉曉波死嘅時候我真心覺得中國唔值得有佢

而佢嘅死竟然都冇為中國人帶嚟咩改變

中國一早無希望

大家都唔記得梁天琪嘅說話

政治嘅目的

就係唔支持我哋嘅人都轉為支持我哋

自膠

梁天琦

智力測驗

仲有佢成家都奶咗野 個老婆仲大咗肚

分化敵人對全香港人有乜壞處

大把香港人要倬念
未到佢

要睇住黎食 一陣食錯我係中國人條水就大鑊

教佢地有能力下呃like都可以比到壓力比支共

真正心情同行動總略可以係完全相反嘅方向，怕就怕有太多真心膠大中華大愛撚

言論自由係普世價值
又做乜spin落大中華

宜家敵人比左張靚牌你，唔打真係白痴喇

言論自由係普世價值，做乜spin落大中華做乜鳩

唔知你哋有冇真係去過六四集會

其實講到尾咪又係講緊中國嘅人權問題

佢地冇腦架，共產黨唔滅想香港獨立？憑咩？佢會放你走？呢班連登仔做唔到大事，小學雞智商都冇，獨立叫多幾次就獨到架喇

我都唔係好明

因為個人言論而被處決呢個係好嚴重嘅人權問題

so funny 個醫生只係做咗普通醫生會做嘅嘢
有乜嘢咁值得捧佢上去做英雄
發神經

比到支共壓力何樂而不為
胡耀邦之死造就64
支共而家承唔承受到再一次既64？？

各位連登仔自己用腦諗下

你自己上微博睇下李文亮單野d大陸人點講先啦，
完全兩回事，個個係度屌堅武漢政府甚至共產黨，篇篇都有成幾萬甚至十幾萬個like，唔係要理個醫生死唔死係要利用佢搞亂支那內部，大陸唔亂中共唔冧，香港點借亂獨立呀？你呢堆圖除左發洩對瓦解中國有咩作用？

重要post 推

以支共而家既内憂外患，頂唔頂到64 2.0？

香港人而家可以做係加速64 2.0發生

六四 2.0

六個月前呀

睇下讓子彈飛個結局

推，係張靚牌

不要為李文亮浪費時間

再討論前 睇咗呢篇短再文先

就算冇肺炎，夾硬俾中共搶救電擊到肋骨斷哂，我都會信
香港消失嘅青年人，大家仲信支那報導，先係對連登仔智力嘅評核

你唔會知邊件事係最後一條稻草

19-20呢一年 中國加速主義真係唔講得笑

認同分析，宣揚自由與民主。

李文亮事件要做大 反輸出中國
但心要保持清醒：無一個中國人係無辜

agger, lm

李亮求仁得仁

好撚想正皮 可惜p

香港人反抗道理一樣

你咪就係智力測試fail嘅人版囉

既然有牌就出
做好文宣工作
亦是我地在呢段疫情期間 比較有效的做法

支那人咁撚憎香港人
睇住
到香港人吹奏李文亮
支那人就會屌柒香港人 :
李醫生係護旗手，你D港毒分子無資格悼念佢

我樂於見到佢殺喎

香港人插手做文宣話唔定反效果 支那人見你香港人講乜就盲反唱反調

咪加速佢地爭取言論自由，無衝突

會發呢d微博既人通常都係類似兒登上面既假膠

已經留意左你幾次留言
係咁spin落大中華但完全無point

加速64搞散支共你又駁唔到

測試失敗

推post鍵國你就叻on9仔🤣

係因為從來無人教佢地點反抗
佢地抗爭成本同香港無得比

呃like運動其實應該比到支共唔少壓力
而且憲法寫到明有言論自由

李文亮
1. 不是whistle-blower，佢只係通水畀朋友，仲吩咐朋友不要公開
2. 搞Q佢嘅只係市公安局，而且只是訓誡，沒有拘捕檢控
3. 李之後乖乖收聲
4. 好多日之前，中央人民法院出咗評論幫佢平反
5. 佢死於病，不是逼害致死
6. 佢支持滅絕人性的香港魔警
你去吹奏吧。吹得起我祝福你。

靚牌一張 冇理由唔用

爭取言論自由係普世價值，關大中華乜事

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

有個大陸人係街度喊：李文亮好慘， 我要言論自由， 政府有冇搞錯咁樣隱瞞。

我地可以做既係行埋去， 拍拍佢膊頭同佢講：係， 李文亮真係好慘，佢係好人黎，如果唔係中共隱瞞點會搞成咁， 繼續係咁呢d 情況一定陸續有黎

而有一班友就吹風鼓勵你咁做， 行埋去講： 支那冇一個無辜既，抵撚你死啦， 遲下到你啦垃圾

淨係識一時口爽將仇恨拉返落自己度，定有心幫中共渡過危機

by rebornstar

而家支共内憂外患，而且小學習唔係鄧小平
揾位加速64 2.0
就算人地呃like都可以比到支共唔少壓力

鼓勵佢地呃like
搞個上街獻花渡念李醫生活動都好

依舊人血饅頭要大大啖食

認同'

言論自由係普世價值，有乜衝突

撐警又點，大把支那人而家夠比社會主義鐵拳打醒晒
點解唔推佢地一把？百利無一害

利用

人地抗爭成本同香港無得比
加速佢地搞悼念獻花活動有得諗其實

醫護罷工係4條A三條King一手同花順tim，最後結果係自己棄牌

推 米再幾多盒啦有咩用

唔支爆我哋做唔到嘢

真，好心真係入去支那群睇下拉

將李文亮同俾黑警拉咗個保安connect咪得
大家都係言論自由問題
又可以connect 中共同港共

有乜野好得過坐係屋企就有人幫你革命
就同你老闆坐係屋企有人幫佢揾錢一樣
咁事實係唔係個個都有呢種智慧
唯有解釋比佢地知呢條路行得通
然後叫佢地跟住行
即係樓主做緊既野

運動初期就已經係咁運作緊
只係愈黎愈多濕鳩冷氣軍師同五毛
搞到d人覺得網上分析唔撚可靠
六月初果陣d指揮同分析都仲係好detail
有錯即屌 即屌即改 一個晚上就有新策略

如果將呢套野重新投放落大陸平台運作
以大陸人既性格同體格
睇怕連中共都翻撚轉

Wfc ,依家係消費死人咋 理得佢係老鼠 ,但係有得利用點解唔用

連登仔係真心天真過天真嬌仲要唔多真係了解支那人唔係智商，係過份天真加無知

班on9仔重好天真
咁多年都未訓醒咁

我想武肺殺曬14億
共軍只會殺平民，雖然都正，但得武肺先可以全黨死清光

的確係一定要食
無論真心定利用都好
都要同共匪唱反調 推動輿論
打仗一直都係寧可多一個朋友
少一個敵人

當社運淨係得社會情緒所控就注定只會被當權者撚
如同西班牙鬥牛，再有力氣嘅牛都只會被鬥士撚

爭取言論自由係普世價值，拉落大中華做乜
而家佢地比社會主義鐵拳打醒
願意付出較高代價去抗爭
做乜用嘲諷事不關己語氣

香港個抗爭成本同支那完全唔一樣
佢地真係上個街都會被消失

即係原來唔係支那人就唔可以想支爆？
期待星火燎原係因為可以支爆，佢日後去唔去到民主就另一件事啦

京a 紫禁城個啲
講真佢地就算嬲 都唔會點出聲
因為no big deal
佢地唔會因為咁樣而無命

而劉曉波嗰啲人一早被共匪認定係不受歡迎嘅政治人物
咁係支那人愛國情懷之下當然會同共匪同聲同氣
畢竟呢單嘢都係對佢地黎講係
no big deal

記住芝麻仁是自私的物種
今次武肺事關重大
係可以攞命
針唔拮到肉唔知痛

你可以令一個五毛以後出少句聲 何樂而不為？

係時候攻陷微博

抱持冇用嘅原則，心裏好過

做唔做應該建基於有冇用，而唔係個心爽唔爽

衝呀輸出革命

聚沙成塔

每件事做完未必有即時成效，但唔做就咩都冇

6月佢地唔明，但而家佢地開始明
人地願意付出抗爭成本反共對香港人有乜壞

Agger

利申心凉，但係會利用佢

啱
係應該叫人做而唔係自己做
香港人自己做會變相又將自己link返去中國果邊

要識玩分化
一方面要支持中國公安無錯
一方面要悼念李文亮，爭取大陸言論自由

大陸越亂，香港才有機會

分化敵人，百利無一害
獨裁政權容唔下普世價值

咩漫畫黎

你會唔會日日上Facebook寫番句「勿忘612」？
唔通你又唔記得咗？
每日都有大鑊野時就唔會不停loop之前嗰幾單啦

支那人其實同香港人一樣
無力感
講真佢地抗爭成本同香港完全無得比，將心比己啦
而家佢地願意付出比較高既抗爭成本
比建議佢地可以星星之火咪仲更加實際
企係道德高地嘲諷完全無作用

係咪天真到覺得鄰國事唔關自己事

認清政治敵人，中國人覺醒係我地手段，唔係目的。手段有用點解唔用

政治白痴唔係亂叫

陶傑琴晚有講，要connect

你啱，恥笑完佢之後，仲要諗諗佢有咩剩餘價值佢話比支那人知，製造更大嘅動盪，先可以收支共皮

而家咪拉上面一班支那人打返支共
又拎小粉紅斷章取義
大把支那人用緊唯一一次既言論自由

孫文的野望，可以學下政治手段，參透下

利用呢班聲音增加支共壓力，無衝突

唔緊要呀，我都好撚心涼打飛機中
上面嗰班人得把口，醫護罷工有幾多人幫手出嚟
成班話要用個腦去搞革命，最後咪坐係屋企涼冷氣
嘥氣，跟住就會話我係五毛
自從佐敦人踩人果次之後灰心無岀過嚟

咪就係囉，支那人係唔會有得救架，如果唔係有啲暴力畫面國際都唔會理我地架

樓主咪再發夢啦

扇風點火

根本佢撐唔撐警都唔係重點
人都死咗再人格謀殺無意思
矛頭直指共匪
鬧佢一個牆內被蒙在鼓裡嘅醫生仔除左發洩無任何作用

好多網軍黎維穩, 中國刪9哂但香港仲有就唔會有得停

又spin落大中華
言論自由係普世價值

無人叫你支持民主支那
等佢地知道點解香港人要流血抗爭

我地敵人係中共，而敵人嘅敵人即係朋友

中國歷史可能因此改寫。唔係講笑

中共: 利用人民打人民
所以大家而家要諗諗既係？😂

有道理

唔識玩政治唔緊要，跟個識玩政治嘅（美國）去玩包冇錯

support !!!
唔係要審判或者幸災樂禍，是否報應大家心裡有數
一句到尾： 好牌唔食 罪大惡極

無言論自由
大家都可能係下一個李文亮
立即教遊行悼念佢！

無錯 我地要輸出革命
打響左個開頭

呢類叫有勇無謀

悼念李醫生講真話，反省言論自由可貴
咁先可以分化敵人

而且往績睇支共往往用最差方式解決問題，話唔埋爆多隻黑尺鵝

可唔可以又全球頭條: 中國打壓言論自由令疫症輸出全球

好撚感動 依個post既人終於正常少少
各連登仔請冷靜應對局勢變化 勿讓極右小粉黃思想抬頭
記住全民目標係打倒共產黨 必要時放低個人情感

成世人都未食過人血饅頭，今次可以打正旗號咁樣食，應該都幾好玩。

【恐慌什么】李文亮逝去，引发的是说真话终究会逝去的恐慌，谎言还将继续蔓延的担忧，实质是民众对社会诚信体系构建产生了动摇。

自己分析下

承上，我唔知講到自己好識玩好強調要connect中國人嘅連登仔有冇真係上過中國網站或者tg中國人group睇。根本香港人都未岀聲，已經有唔少中國人自發強調佢地係愛國嘅，同「港毒」係兩回事，要慎防比廢青抽水。

相反，勁多人喺度內鬥，武漢人比全中國屌柒，湖北人比全中國歧視，湖北人怒屌全中國當佢地condom，然後各地互屌對方扣押自己醫療物資。有少數粉紅強調國家要團結，但根本冇用。真係隨便講幾句都可以引班中國人互相仇視

根本滿腔熱血想啟蒙中國人嘅連登仔，連中國人係咩人都唔清楚剩係一味話利用利用

出發點都係反共，呢件事令支那多隻黑天鵝出現何樂而不為
有晒天時地利人和

目標為先！！！！！！！！！
請放棄個人情緒!

唔會同情佢
但呢個饅頭必須食

覆上面幾層
1. Focus 唔應該係悼念，而係用佢spin 去中共無能

2. 唔需要妄想全中國人會醒覺，激發到夠人夠膽反抗就得。正如香港啲藍絲點都喺度。

3. 微博唔係一個好指標，真話太少。識人在外扮小粉紅，私底下嗌全黨死精光。心底反共嘅人一定唔少。

4. 話中國人唔會反抗，諗下香港何嘗唔係做咗20年港豬？ 要嘅只係一個trigger.

5. 幫中國人唔代表大中國膠，政治就係要互相利用。

沒有民主既地方
講真話都係錯

無成本既野唔去試
不明白不支持的人在想什麼

同意.
不過第一點有D意見:
先悼念後spin去中共阻止資訊流通害死人, 對於大陸受眾, 咁會易入口好多.

即係阻止大家用無風險方式打擊中共
有乜人會咁做, 自己諗.

聯合次要敵人 打倒主要敵人

有用post 推
比啲政治智慧啦child登仔

strong post

有冇睇靚女黎明條片
佢地係長期既民族主義培訓下變成咁
咁更加應該用今次瘟疫重創佢地既價值觀
例如各省封城 大家歧視病患 唔係中國人既十四億大家庭 同埋李文亮單野 突顯自由既重要性
咁先可以令佢地質疑 推翻固有價值觀
可能你會話叫得醒幾多人
但每次天災人禍可能都會叫醒一點幾% 咁就一千萬架啦
聯合次要敵人打倒主要敵人 有得比你執死雞都唔執就正on9

good

連登仔啲智力仲要測試㗎咩？公認大約5，60咋

陶傑：中國人無得救 咪撚嘥時間

消費李文亮

鼓勵佢地集體悼念
睇下有無機會爆多隻黑天鵝

連登契爺都開口講呢件事
但有班人就吹淡風
輸出革命原來係口號黎架咋?
咩人吹淡風自己諗啦

大中華膠 又試阻慢了抗爭進度

岩
講真呢條友之前做啲咩一啲都唔重要
你要徹底利用佢同支那人之間嘅connect先可以削弱支共管治能力
咁樣先對得起被黑警逼害嘅人
仲可以報埋仇

＊以下冷血言論請注意＊
一啲因為佢撐警而唔鍾意佢嘅人仔細諗下
你依家咩都唔做 對局勢有影響咩？
相反，你依家利用一個撐警嘅人去反共產黨，咪啫係反黑警囉，唔覺得好好笑咩？直頭冷笑啦！利用佢可以令班支那人分化，點解唔做？

你諗下之前有幾多個中国人好似佢咁慘死？但冇一個，注意係冇一個可以connect到班支那人，今次絕對千載難逢大好機會，一定不能錯過
俾人屌人血饅頭就屌啦 本身香港人就唔係咩善男信女

不嬲佢地屌香港都係有「自由」，呢類「自由」中共好歡迎

香港多區市民在醫院外悼念武漢肺炎吹哨人李文亮

cctai話咩就咩啦
唔同意佢地就係五毛

中國人係唔會因為李文亮而反共產黨，之前故宮渣車夠大件事啦，而家仲有邊個提？

如果你真係同過中國人溝通，你會發現分化比團結容易，真係想做嘅，挑撥離間搞到佢地互相仇視仲有用

明明早幾個月係度大叫黃藍是政見，黑白是良知
今日d 連登仔就係度大叫批鬥。我覺得連登仔唔洗下下非黑即白，企曬係道德高地批鬥。我就唔信世界上d 革命下下每步都係合乎道德規範。

p牌推唔撚到仆街

呢件人血饅頭應該大啖食

個人覺得
1.集會
2.言論自由主題
3.文宣時除左講李文亮，仲可以普及埋艾未未李旺陽呢d人嘅事蹟

然後俾人封號同炸號

有用嘅嘢，話之佢吖

你永遠唔知邊一件事係壓冧中共政權嘅最後一根稻草

Chernobyl 事件促成蘇聯倒台 但事發果陣無人估到有呢個效果

唔哀悼李文亮 直接哀悼中國人講真話比政權謀殺

第一步係動員連登網軍洗微博搞hashtag

本身集會遊行就不了 停得抗爭有乜理由搞集會遊行

奶粉案民智都唔開, 靠呢單野? 茶餘飯後話題轉眼即逝

咪係，樓主都戇撚尻，永遠唔識吸取教訓

如果仲抱住中共打唔冧呢個想法

香港獨立你係咪都無放希望落去？

Boss厚血都要打架
一係爆機 一係無命
有人話呢件事煲大左可以扣血
咁點解唔去試？

你睇啲人覆置頂message 果啲
已經分唔清係五毛定係灰機撚

又屈毛呀「黃絲」

冇人要care支那人
係care點樣搞鳩支共謀求香港最大利益，咁都唔明？

對住中國後欄 我覺得一有位就隊落去 有火就撥下
無論平時中國人幾黑9人憎都好
你咪當利用佢地咁囉

政治嬰兒乜都唔識就收水啦
你咪試下囉，最後一樣照比支那人屌柒你
有正經野唔悼念走去悼念個支那人

係悼念都悼念左周梓樂先啦，8號喇，呀「手足」

香港人搞悼念有撚用咩
你要食呢舊饅頭你就上支那搞悼念輸出革命
要我喺香港悼念個護旗手 不了

我老母前日先同我講大陸有藥醫，中藥配合西藥，有好多個嚴重患者都好左，
我話：你信呀？
佢話：信

尋日一路睇新聞 報導緊李文亮單野，我就同佢補充下，同埋我話 如果真係有藥，點會醫生都死

正確嘅做法係再上街煲大暴政 一方面爭取全面封關一方面暴露警暴
大陸人或者會有零星抗爭（未必做到 但會有破窗）

其實我諗樓主中心思想唔係要大中華，而係志在嘗試煽動支那人對政權嘅仇恨，佢哋有冇行動都好，未必係重點，但係係想拉一班人落個政治光譜度
講到尾都係想試下搞亂支那去擴大香港抗爭效益
我個人不反對嘗試

我就彩你都傻，一陣你搞事咪又係第一時間屈尻你港獨
我唔會對佢地有任何希望
去返最初個句兄弟爬山各自努力啦
你仲覺得生番有希望既就去做囉

班支那人咁豬兜，過一排咪又係中國一點都不能少我是護旗手，班生番係不能教化

咪好似香港咁 因為好多事情發生左都唔係即爆 呢10幾年港共賣港賣到舊年6月先爆

呢個post好有價值
一個月後可以拎返出嚟
睇吓話connect支那人嘅
有冇邊一個成功
連佢哋本性都唔了解
就妄想呢一件事可以煽動佢哋撼動共產政權

成班人叫你唔好曬時間跳入堆渾水同佢哋打泥漿摔角
用d心血放番係香港抗爭上仲好
但硬係有班p牌出黎話人帶風向五毛
啱嘅你唔試過唔知班支那人冇得救
即管去connect
對支那人性有幻想係好事
但佢哋100%會令你失望

幫你推 有d人太教條主義 又怕共慘黨
有牌唔識打 成唔到大事

佢喺值得宣揚

所以幫佢煲大佢 唔可以俾共狗有好日子過

如果贏到、可以令中國亂到，要喺街度哭喪認自己係中國人又有乜所謂？

最好用呢單嘢不斷分化佢地，減低佢地對成個共產黨嘅信任度，跟住我地就已經可以隔岸觀火

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

封關唔成關維尼同柒婆事，不過個班畜牲小粉紅俾支共荼毒左咁多年，就算支共頂唔順爆左，佢地都係咁低等。無番幾百年時間都唔會有可能變到香港人咁文明。唔會對支那有任何幻想，只會想睇下佢折墮

呢啲叫「小罵大幫忙」

幫手推下

呢個人血饅頭一定要食

支爆係經濟崩潰，關政權咩事，支爆在先至會有機會令共產黨倒台/中國分裂

何況前面講緊中國人係極端民族主義、國家主權領土統一大於一切嘅生物，不論有冇民主、有冇共產黨，佢哋都係支持香港警察，支持統一台灣嘅人，請見陳秋實

呢啲物種只需要支爆，令佢哋失去經濟影響力、甚至分裂，變成另一個非洲那般無影響力嘅生蕃就係對香港最好

政制不改變民族劣根性，你個隱性支那膠仲諗緊中國去唔去到民主

唔係大中華膠
而係你所謂嘅幾鍾支那都只係流於表面, 希望支那終有一日會自我爆炸
唔靠佢內憂外患方佢會自己爆
唔挑下火方佢d支那豬會後佢

同意。悼念佢同同情佢完全冇關係，只係呢件事可以用黎打擊共慘黨，就應該要做

就算係悼念都只係中國悼念
關我哋咩事

支那嘅經濟影響力根本就係從政權中產生

華為點解可以做到咁大，阿里巴巴點玩到咁痴線，全部都係利用緊支那政權嘅保貼同國內保護。

同時，政局崩潰先係令支那經濟全面崩潰嘅最直接方式。

大饑荒式經濟崩潰都唔會直接瓦解支那
政黨崩潰先會令支共無能力控制香港

支共政權嘅崩潰只係第一步，支共崩潰後香港要確保佢地唔能夠成為一個大體，而係分裂

即係十八世紀已來英國點對整個歐州咁解

你有無諗過個故仔會係咁：

我地拍拍佢膊頭同佢講：「係， 李文亮真係好慘，佢係好人黎，如果唔係中共隱瞞點會搞成咁， 繼續係咁呢d 情況一定陸續有黎」

支那人：「别碰我！操你妈的港毒废青滚远点儿！」

天時地利人和，一次壓得住唔代表以後都壓得住
以前仲可以用經濟手段麻痺群眾

一定有人係咁，但有咩所謂？
我又唔會玻璃心受唔起佢一句

巴西很潮濕

正解， 正如反送中冇人估到可以堅持咁耐
6月頭亦可以出同一篇野話香港冇救，大半年咪又係顯示左港共政府勢不低頭
但咁又點， 大家咪一樣堅持緊

唔係受唔受得起既問題 唔係重點

而家你想connect人 但有無諗過人地唔想connect你

當然可以試下照搞遊行/其他行動聲援既 我會支持同參加架

但牆內會有幾多人冒住風險和應？

唔係話潑冷水/judge啲咩 只係覺得過於理想化姐

Well said

用盡呢張牌佢啦

所羅門都比哂Tips 了

做乜咁話自己，你咪係由頭吠到尾嗰個囉

首先我冇講過要”connect”芝麻人
佢地永遠唔會係自己人係集體共識
只係依家呢件事引起佢地反彈咪諗下點食住上囉
如果佢地肯出黎反枱到時係為反共為言論自由定為李生本人wfc
你唔係要同芝麻人connect係令佢地同支共disconnect

我地做每一樣野都唔係知有咩效果先做
6月9第一次出去個陣邊個會覺得有用?
如果做完唔成功就要攞返出黎binC咁以後咩都唔洗做
唔通依家又搵返前幾個月失敗咗嘅行動出黎屌
咁講港共好仆街支共企得好硬抗爭都冇用啦

依家香港人對警暴都麻木埋
油塘棄屍1.30元朗小型恐襲都wfc嘅時候
你不如話我知唔借肺炎呢單野過橋仲點延續抗爭?

人地幫我地個陣夠有班連登仔屌人左膠扮黃食人血饅頭
你覺得小粉黃連衞兵好得過芝麻人好多?

個po我開架on9仔

其實我同一個做護士既人傾過
基本上今次收皮既原因如下
1. 工會組織者
2. 道德，心腸硬唔起
3. 又係民意撚
4. 怕炒（呢個最on9, 勝者為王你贏咗就唔會炒）
佢地有把鋒利的劍，係個皇帝面前亮咗劍，但無作勢行刺，而係係佢面前跳舞。

醫護罷工根本係一件無論政治定係道德都正確既事，你會唔會唔俾槍啲軍人去打仗？你會唔會咩裝都唔俾消防員去火場救火？佢地都係求封關同裝備。依家香港政府同醫管局同你講佢地會對醫護咁做，仲要邊個唔聽話邊個就要被清算。

其他行業唔搞當然係好大問題，但係罷工既醫護自己本身都唔識玩都係一個問題。

而最最最深層次既原因就係11月開始籌組工會既人，根本無打算籌組罷工，以致肺炎殺到埋身真正有需要罷工既時候，根本準備唔切，係身心定計劃定係同其他工會既協調都未準備好。

其實你地咁中意捉鬼，果啲工會組織者咪就係鬼囉。

sorry睇錯，自膠一打

中期智商測試failed

一個成日講派帽 講分手既垃圾 又扮晒好識政治 仲要係度屌其他人 講真你條垃圾好撚可疑

咁你打721,831呢張牌為乜?
導致香港人武裝革命?
你唔係free rider咁你出咗去勇武抗爭未?
好似你咁上網得個屌字一定最有用啦

講到底連登仔d內鬥小農dna唔比任何一個支那人低

你都OnL9,唔係721,831運動可以延續到今日?
勇武抗爭同文宣幾時變咗對立面要二揀一
仲有你唔反政府唔抗爭咁你入黎jm9?
又邊個話過期望有革命黨出黎殺警?又係你自己ff出黎

你唔free ride咁你做過咩?

咁你勁d，個個post都係同時事政治有關
成個AC開出嚟就係為咗討論政治
我開感情台post就唔可以討論政治了我是垃圾

你哋鍾意啦我就唔會去，你哋要去都唔會阻止你哋嘅，不過你哋預咗搞完之後大陸人當你地臭四囉。至於你話做唔做到輸出革命引大陸人反共，大家可以放長雙眼睇下，而我就選擇睇返近呢10幾年嘅歷史

你諗下，你想脫離中國，但覺得成件事唔關中國事，講出嚟覺唔覺得好笑

又扯咗去狗隊個度?你到底jm9姐

咁你認為冇用送頭咪唔好做囉
人地做關你咩事?你鐘意可以轉會做藍絲添(可能唔洗轉)

我係想脫離中國，但係民主化後既中國真係會俾香港脫離？
只會14億人投票香港併入廣東省深圳市香港區，然後因為中國已經民主化，無論係中華聯邦好定仍然係共和國而推翻政權建立民主政制，外國都會support中國。

到時你仲想獨立？不如趁依家我地爭取外國支持搞獨立好過啦。

而家話就話咁講 過多幾個月佢地咪繼續罵香港人

兒登狗真係弱智唔撚係扮 明明咁多巴打都係話借李文亮黎煽風點火 等支那人反共 搞亂支那 一班弱智兒登狗俾五毛帶完風向之後就個個講乜撚野建設民主中國

到底兒登狗個腦係咪裝撚晒屎

屌 依家咁撚好機會都唔撚利用左先 你理撚得幾個月後點撚樣 依家有機會就用 最緊要支那亂啦 弱智仔

係囉，我地真係弱智唔係扮架
幾個月前既華為251事件已經無晒聲氣啦
果陣時夠嘈話要法治程序公義同平等啦
依家又去咗邊？
呢啲係只會出現一次既言論自由嚟

你要輸出革命搞亂中國，我就唔會反對既
你儘管試下囉，不過你唔好要我參與，同時你都唔好有期望會成功
人地就為咗物質生活同共產黨企埋一齊既，姐係同當年納粹德國就無分別
一個國族，為咗黨國，可以放棄民主自由人權法治同平等，可以逼害國內既小數民族，包括維吾爾人同香港人，依家人地搞革命最多都係鬥習近平落台推第個人上去，推返個上聲溫水煮蛙既話香港淺藍中藍又會中返個頭埋去架啦

最怕你搞唔亂中國就淨係搞亂咗香港場運動

咁你咪去用囉
你咪去微博撥火囉

都唔撚知邊個兒登仔
係網上up兩句同連登仔撐罷工根本就一撚樣，無成本
醫護就罷咗工，其他人去咗邊？

想問你係度發誨氣有咩用?
你唔同意咪唔好做就係咁簡單

一路傾緊點做/拿捏條線你班放負撚就係度冷嘲熱諷

對呢班垃圾兒登狗無晒希望 成日口講獨立 但係眼見咁好既機會都唔識利用 仲要不停屌其他人

雖然唔扮除一部份五毛狗扮野 但更多既係弱智兒登狗

其實你講嘅野完全可以套用返係香港運動度
港豬夠係又錫身又自私又鐘意返工
咁點解一開始要出黎抗爭搞咁大半年?
大半年前都冇人諗過香港人接受到勇武抗爭
冇人估到又私了又裝修民意都企硬
你唔參與冇期望咪其他人做囉

香港場運動本黎已經接近油盡燈枯
依家有機會借題發揮食住上仲要俾你班放負撚話呢樣又冇用個樣又冇用
乜春都冇用就返屋企訓宣布運動已完啦

從d內鬥放負紅衞兵基因就知連登仔根本係根正苗紅嘅芝麻人

佢地覺得每日上連登怨婦式叫春就獨立到
遊行又話冇用,文宣又話冇用,罷工又話冇用
然後屌到全世界灰哂就呻運動收皮香港人垃撚圾

救命,仲on9過藍絲
共產黨有我地做對手真係執到

我都想講套入香港情況都一樣， 不過廢事覆

就好似香港政府如果控制哂網上言論， 留返哂d 藍絲既言論俾其他國家既人睇

佢地一樣都可以話香港冇得救冇希望全部垃圾

你係度sell idea然後我唔買你條idea叫你自己去做都叫發誨氣？
你同人地民主國家既政客選舉輸咗係度屌票有咩分別？

想點做咪點做囉
去微博 撥火又好
繼續係度屌芝麻人沒有一個是磨菇又得

只係千祈咪撚去李卓仁D乜春悼念會
佢想死我唔會阻止
但咩時勢呀 仲敢集會?

推, 真係要保持理智.

下 講到你唔屌票咁嘅？ 肯搞活動未啊？

點啊？人地唔買你帳就話人傻白痴次次都見你條撚樣十足十熱狗沒分別.

我幾時話佢傻/白痴?唔買帳咪唔好做有咩問題?
你成日一時話我左膠一時又話我熱狗你到底諗好屈邊樣未

因為你兩樣都做齊, 輸打贏要。

就算贏唔到中共都要消耗好多維穩資源

Agger, 有機會就要捉緊，因為持旗手支那咁政治潔癖你都變左民主黨之流

你表面睇落係無事, 但係其實又已經消耗咗中共嘅維穩資源

其實真係值得利用，如果想靠香港700萬人係極難撼動唔到一個有14億人既政權，但你煽動到14億入面既一部份分分鐘已經多過晒香港人口

佢係尊重就唔會仲咁叫喇 垃圾支那蓄

你閱讀理解fail?
佢係明係尊重就唔會依家仲叫蟑螂喇
可以話 六個月前在嘲笑香港人示威

佢依加出post吖嗎 佢依加係話 六個月前嘲笑香港蟑螂
唔係 六個月前還嘲笑香港人是蟑螂 喎
你地係咪閱讀理解有問題

最慘係中國真係影響到香港人嘛
多啲人訓醒好過繼續做小粉紅啦
有得揀我都想做駝鳥當中國無到呀

侵侵都識習近平係好朋友，連登人俾d政治智慧。

盡情消費

真心朋友咩？
你又唔係politician做咩要上曬身
屌條藍絲咪屌囉諗咁多仲要真心尊敬佢傻撚咗？

你真係唔明侵侵講既好朋友係咩意思喎，教你一個成語：口蜜腹劍。玩政治就係要一時一樣，直腸直肚抵俾林鄭政府食住。

要支爆，就係要利用支那班傻西，唔通利用個聰明過你既外國勢力就得，外國佬唔想無左香港依個貿易樞紐炸，你估外國真心幫你，唔好天真啦。

煽動國內反抗情緒先可以製造更多內患加速支爆。唔好覺得大陸人好賤就精神潔癖同佢地割席。

明明係大好機會俾你輸入革命，偏偏係到自命清高，人唔笑，狗都吠。